{"id":272,"date":"2023-03-13T17:31:08","date_gmt":"2023-03-13T16:31:08","guid":{"rendered":"http:\/\/donabeatriz.org\/?page_id=272"},"modified":"2024-03-02T16:24:23","modified_gmt":"2024-03-02T15:24:23","slug":"mentions-legales","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/mentions-legales\/","title":{"rendered":"Mentions l\u00e9gales"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"padding-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxlarge);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small)\">\n<div class=\"wp-block-columns are-vertically-aligned-top is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small)\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<h2 class=\"wp-block-heading has-contrast-dark-color has-text-color has-link-color has-superbfont-xlarge-font-size wp-elements-eb355c47cf873adc0f3c507c0d056283\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\"><strong>Mentions l\u00e9gales<\/strong><\/h2>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<div class=\"wp-block-group is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-1 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"padding-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<h2 class=\"wp-block-heading has-primary-hover-color has-text-color has-link-color has-superbfont-medium-font-size wp-elements-2f69c56aa9da1656a51a158b52c1829a\">1<\/h2>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-superbfont-medium-font-size\">site mis en ligne le 27\/01\/2019 et mis \u00e0 jour en 2024<\/h2>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"border-top-style:none;border-top-width:0px;border-right-style:none;border-right-width:0px;border-bottom-style:none;border-bottom-width:0px;border-left-color:var(--wp--preset--color--primary-hover);border-left-width:4px;padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<p class=\"has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-fa0a691fe691cfa93397e9237f02fa37\">Mentions l\u00e9gales du site <a href=\"http:\/\/www.donabeatriz.org\">www.donabeatriz.org<\/a> (le \u00ab Site \u00bb)<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-3 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<h3 class=\"wp-block-heading titreML has-superbfont-large-font-size\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">1\/ Notice L\u00e9gale :<\/h3>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-c50aa13e3510293c2fe5abd32c9d77f4\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><strong>\u00c9diteur :<\/strong><\/h4>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-28881d39f618ba0076f7298a26fc925d\">Le pr\u00e9sent site est \u00e9dit\u00e9 par Dona Beatriz, association Loi 1901, dont le si\u00e8ge est situ\u00e9 au :<\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-bf7d0990824392277c14203b483193f8\">2, Rue Vincent Van Gogh \u2013 91440 Bures sur Yvette \u2013 France (\u00ab Dona Beatriz \u00bb)<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-61597bba8a1eba835099b82aabd2c3d3\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><strong>Directeurs de la publication :<\/strong><\/h4>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-08d84a83aa0ea1b80d849179154e15a4\">Mme La Pr\u00e9sidente de Dona Beatriz, et<\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-d0a715bb955589c66b1a62fe95d0e37a\">M. Le Responsable Multim\u00e9dia de Dona Beatriz<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-1db5b41f94e1728a15ec64dceeef5c19\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><strong>H\u00e9bergement du Site :<\/strong><\/h4>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-d2f843c8eded491e6db777dc9d14324b\">Soci\u00e9t\u00e9 OVH<\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-96302642c995230af207f24a5015d262\">2 rue Kellermann<\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-72e238065cd5c65480fa8e7d2e5408bf\">59100 Roubaix \u2013 France<\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-d04ef3e091539f83af12640d7754796f\">+33(0)9 72 10 10 07<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-contrast-dark-color has-text-color has-link-color wp-elements-96e879931ce7821c622ee390b6fb28ba\"><a href=\"https:\/\/www.ovh.com\/fr\/ \">https:\/\/www.ovh.com\/fr\/ <\/a><\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-e588b2c79bb41de5aa683c87b33a8bce\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><strong>Conception et d\u00e9veloppement du Site :<\/strong><\/h4>\n\n\n\n<p class=\"has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-ecc4e2dfa5dd22be9df48523704f406f\">Association Dona Beatriz (via CRM WordPress)<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-588fd3ead04e78d122ebf03dee6c4672\">2 rue Vincent Van Gogh<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-d22eacf284ff21c27222c90eb25361d7\">91440 Bures sur Yvette &#8211; France<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-4 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<h3 class=\"wp-block-heading titreML has-superbfont-large-font-size\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">2\/ Informatique et Libert\u00e9s :<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-74db291f58516cfedd243d74b20c9c15\">Dona Beatriz est susceptible de traiter vos donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel dans le cadre de votre acc\u00e8s et\/ou utilisation du Site. Il s\u2019agit notamment des donn\u00e9es qui sont collect\u00e9es par Dona Beatriz lors de l\u2019activation par un Utilisateur de son Compte.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-c156f7d0509708115b386e89d4dfb247\">Conform\u00e9ment \u00e0 la loi n\u00b078-17 du 6 janvier 1978 \u201cInformatique et Libert\u00e9s\u201d, telle que modifi\u00e9e, vous disposez d\u2019un droit d\u2019acc\u00e8s, de modification, de rectification et de suppression des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel vous concernant.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-cbd8fad171f2cf4f478f5e85afd3a78b\">Vous pouvez exercer ce droit :<\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-a3c061c1a217ff3d3f72c5cd7df3b297\">\u2013 en nous adressant un email \u00e0 l\u2019adresse \u00e9lectronique suivante : <a href=\"mailto:contact@donabeatriz.online\">contact@donabeatriz.online<\/a><\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-0f93cc53842370bcaf3833904d9de87e\">\u2013 en nous adressant un courrier \u00e0 l\u2019adresse postale suivante :<\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-f14f0b74b17931d56080c162adb39526\">Association Dona Beatriz : 2, rue Vincent Van Gogh \u2013 91440 Bures sur Yvette \u2013 France<\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-278036dcdaadb19ba13340c0d1fb901c\">Vos donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel sont r\u00e9serv\u00e9es \u00e0 l\u2019usage de Dona Beatriz, et cela afin qu\u2019elle puisse g\u00e9rer plus facilement la gestion des re\u00e7us fiscaux et l\u2019annuaire des adh\u00e9rents et des donateurs\/grands donateurs. Ces donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel ne peuvent \u00eatre communiqu\u00e9es qu\u2019aux antennes et organismes faisant partie de Dona Beatriz ou en lien avec l\u2019association.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-5 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<h3 class=\"wp-block-heading titreML has-superbfont-large-font-size\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">3\/ Limitation de responsabilit\u00e9 :<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-18d97e445056931ebc41f1f2eea276a4\">Les informations diffus\u00e9es sur le Site (textes, graphiques, photos, etc.) ont un caract\u00e8re purement g\u00e9n\u00e9ral et informatif et ne sont donn\u00e9es qu\u2019\u00e0 titre indicatif. Ce Site ne peut pas constituer un document contractuel et ne saurait fonder une action en justice. Par ailleurs, Dona Beatriz ne saurait \u00eatre tenue pour responsable de tout dommage r\u00e9sultant de l\u2019acc\u00e8s au Site et\/ou de l\u2019utilisation du Site, ou de l\u2019impossibilit\u00e9 d\u2019y acc\u00e9der.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-9ba99f3f97d8a969599813831ef39097\">Dona Beatriz s\u2019efforce de mettre \u00e0 jour et de contr\u00f4ler r\u00e9guli\u00e8rement l\u2019exactitude des informations qui en \u00e9manent. Cependant, la responsabilit\u00e9 de Dona Beatriz n\u2019est en aucune mani\u00e8re engag\u00e9e quant au contenu des informations figurant sur ce Site, lesquelles ne sont pas n\u00e9cessairement compl\u00e8tes, pr\u00e9cises, exactes, d\u00e9pourvues de toute erreur et \u00e0 jour.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-ead70f8fad006c8b7432aec0dee925cd\">Pour nous signaler toute erreur ou omission, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter : <a href=\"mailto:contact@donabeatriz.online\">contact@donabeatriz.online<\/a><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-6 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<h3 class=\"wp-block-heading titreML has-superbfont-large-font-size\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">4\/ Cookies :<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-1c195d14a0cb575556ea9cfdf3a24b86\">Afin de faciliter votre navigation sur le Site, mieux conna\u00eetre la fr\u00e9quentation du Site et r\u00e9aliser des statistiques, le Site utilise des cookies.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-ee957db4e438997dd84d32120f80ef9a\">Il s\u2019agit des fichiers de taille r\u00e9duite stock\u00e9s sur votre ordinateur et comprenant des donn\u00e9es qui ne permettent pas, en soi, de vous identifier, mais servent \u00e0 enregistrer des informations relatives \u00e0 votre navigation sur le Site.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-bf440898df376524f5fab43521f3dd92\">Si vous le souhaitez, vous pouvez r\u00e9gler les param\u00e8tres du navigateur que vous utilisez afin de d\u00e9sactiver les Cookies. Cependant, dans ce cas, il est possible que vous ne puissiez plus b\u00e9n\u00e9ficier de toutes les fonctionnalit\u00e9s du Site.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-51e07a6e2cb3b52bffb3c45354568615\">Pour plus d\u2019informations sur le param\u00e9trage des Cookies selon le type de votre navigateur, vous pouvez consulter les pages suivantes:<\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-f54856ad030ba2c4415b26b6466e8f78\">Pour Safari: <a href=\"http:\/\/support.apple.com\/kb\/ht1677?viewlocale=fr_FR\"><\/a><a href=\"http:\/\/support.apple.com\/kb\/ht1677?viewlocale=fr_FR\">http:\/\/support.apple.com\/kb\/ht1677?viewlocale=fr_FR<\/a><\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-52b24f7ef09667882635825d12e1fe95\">Pour Chrome: <a href=\"https:\/\/support.google.com\/chrome\/answer\/95647?hl=fr\"><\/a><a href=\"https:\/\/support.google.com\/chrome\/answer\/95647?hl=fr\">https:\/\/support.google.com\/chrome\/answer\/95647?hl=fr<\/a><\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-f44eb38c1e6c5572b47bf561972f8bc7\">Pour Firefox : <a href=\"https:\/\/support.mozilla.org\/fr\/kb\/activer-desactiver-cookies\"><\/a><a href=\"https:\/\/support.mozilla.org\/fr\/kb\/activer-desactiver-cookies\">https:\/\/support.mozilla.org\/fr\/kb\/activer-desactiver-cookies<\/a><\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-2bbefd37cc3236ec4bc6ca99f84918e0\">Pour Opera : <a href=\"http:\/\/help.opera.com\/Windows\/10.20\/fr\/cookies.html\"><\/a><a href=\"http:\/\/help.opera.com\/Windows\/10.20\/fr\/cookies.html\">http:\/\/help.opera.com\/Windows\/10.20\/fr\/cookies.html<\/a><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-7 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<h3 class=\"wp-block-heading titreML has-superbfont-large-font-size\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">5\/ Liens :<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-3b99da645a1f876187449e392bda6061\">Vous ne pouvez pas mettre en place sur un site internet tiers un lien hypertexte en direction de ce Site sans l\u2019autorisation expresse, \u00e9crite et pr\u00e9alable de Dona Beatriz.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-b7dece85383d4e1d6101e5ff67c3a3cb\">Dona Beatriz ne saurait \u00eatre responsable de l\u2019acc\u00e8s par les Visiteurs et les Utilisateurs aux sites internet tiers via les liens hypertextes plac\u00e9s sur le pr\u00e9sent site.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-8 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<h3 class=\"wp-block-heading titreML has-superbfont-large-font-size\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">6\/ Droit d\u2019auteur :<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-60ae6b983685502a52b92ea29cb47b77\">Sauf mention contraire, les \u0153uvres pr\u00e9sentes sur le Site sont la propri\u00e9t\u00e9 de Dona Beatriz.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-2beacf03d02f316dd8287f82e9a5050c\">Aucune exploitation commerciale, reproduction, repr\u00e9sentation, utilisation, adaptation, modification, incorporation, traduction, partielle ou int\u00e9grale des \u00e9l\u00e9ments de ce Site ne pourra en \u00eatre faite sans l\u2019accord express, pr\u00e9alable et \u00e9crit de Dona Beatriz.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-9 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<h3 class=\"wp-block-heading titreML has-superbfont-large-font-size\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">7\/ Modifications :<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-98f387c3b52c7df52a1060c574854181\">Les pr\u00e9sentes mentions l\u00e9gales peuvent \u00eatre modifi\u00e9es et\/ou adapt\u00e9es par Dona Beatriz \u00e0 tout moment. Vous \u00eates donc invit\u00e9 \u00e0 consulter r\u00e9guli\u00e8rement ces mentions l\u00e9gales.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mentions l\u00e9gales 1 site mis en ligne le 27\/01\/2019 et mis \u00e0 jour en 2024 Mentions l\u00e9gales du site www.donabeatriz.org (le \u00ab Site \u00bb) 1\/ Notice L\u00e9gale : \u00c9diteur : Le pr\u00e9sent site est \u00e9dit\u00e9 par Dona Beatriz, association Loi 1901, dont le si\u00e8ge est situ\u00e9 au : 2, Rue Vincent Van Gogh \u2013 91440 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_uag_custom_page_level_css":"","footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mentions l\u00e9gales - Dona Beatriz<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Dona Beatriz, association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/mentions-legales\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mentions l\u00e9gales - Dona Beatriz\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dona Beatriz, association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/mentions-legales\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Dona Beatriz\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/DonaBeatrizAssociation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-02T15:24:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Logo-Asso-Dona-Beatriz_complet.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1108\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/mentions-legales\/\",\"url\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/mentions-legales\/\",\"name\":\"Mentions l\u00e9gales - Dona Beatriz\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-13T16:31:08+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-02T15:24:23+00:00\",\"description\":\"Dona Beatriz, association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/mentions-legales\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/mentions-legales\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/mentions-legales\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mentions l\u00e9gales\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/\",\"name\":\"Dona Beatriz\",\"description\":\"Association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#organization\",\"name\":\"Association Dona Beatriz\",\"url\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"\",\"contentUrl\":\"\",\"caption\":\"Association Dona Beatriz\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/DonaBeatrizAssociation\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mentions l\u00e9gales - Dona Beatriz","description":"Dona Beatriz, association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/mentions-legales\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Mentions l\u00e9gales - Dona Beatriz","og_description":"Dona Beatriz, association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements.","og_url":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/mentions-legales\/","og_site_name":"Dona Beatriz","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/DonaBeatrizAssociation","article_modified_time":"2024-03-02T15:24:23+00:00","og_image":[{"width":940,"height":1108,"url":"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Logo-Asso-Dona-Beatriz_complet.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/mentions-legales\/","url":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/mentions-legales\/","name":"Mentions l\u00e9gales - Dona Beatriz","isPartOf":{"@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#website"},"datePublished":"2023-03-13T16:31:08+00:00","dateModified":"2024-03-02T15:24:23+00:00","description":"Dona Beatriz, association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/mentions-legales\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/mentions-legales\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/mentions-legales\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/donabeatriz.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mentions l\u00e9gales"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#website","url":"https:\/\/donabeatriz.org\/","name":"Dona Beatriz","description":"Association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements.","publisher":{"@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/donabeatriz.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#organization","name":"Association Dona Beatriz","url":"https:\/\/donabeatriz.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"","contentUrl":"","caption":"Association Dona Beatriz"},"image":{"@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/DonaBeatrizAssociation"]}]}},"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false},"uagb_author_info":{"display_name":"ADB_Admin","author_link":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/author\/adb_admin\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Mentions l\u00e9gales 1 site mis en ligne le 27\/01\/2019 et mis \u00e0 jour en 2024 Mentions l\u00e9gales du site www.donabeatriz.org (le \u00ab Site \u00bb) 1\/ Notice L\u00e9gale : \u00c9diteur : Le pr\u00e9sent site est \u00e9dit\u00e9 par Dona Beatriz, association Loi 1901, dont le si\u00e8ge est situ\u00e9 au : 2, Rue Vincent Van Gogh \u2013 91440\u2026","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/272"}],"collection":[{"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=272"}],"version-history":[{"count":59,"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/272\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5041,"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/272\/revisions\/5041"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=272"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}