{"id":872,"date":"2023-10-25T18:13:55","date_gmt":"2023-10-25T16:13:55","guid":{"rendered":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/colibri-wp\/"},"modified":"2024-03-03T16:10:35","modified_gmt":"2024-03-03T15:10:35","slug":"accueil","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/donabeatriz.org\/","title":{"rendered":"Accueil"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-group alignfull superbthemes-navigation-004 is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\" id=\"HautPage\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-top:0;padding-bottom:0\">\n<div class=\"wp-block-cover PhotoBanniere wp-duotone-unset-3\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);padding-left:0\"><span aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-cover__background has-background-dim-60 has-background-dim\"><\/span><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1591\" class=\"wp-block-cover__image-background wp-image-3526\" alt=\"\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Accueil_Banniere-1-scaled.jpg\" style=\"object-position:74% 56%\" data-object-fit=\"cover\" data-object-position=\"74% 56%\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Accueil_Banniere-1-scaled.jpg 2560w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Accueil_Banniere-1-300x186.jpg 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Accueil_Banniere-1-1024x636.jpg 1024w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Accueil_Banniere-1-768x477.jpg 768w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Accueil_Banniere-1-1536x955.jpg 1536w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Accueil_Banniere-1-2048x1273.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><div class=\"wp-block-cover__inner-container is-layout-flow wp-container-core-cover-layout-1 wp-block-cover-is-layout-flow\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-medium);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xlarge);padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxlarge);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxlarge)\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-column-layout-1 wp-block-column-is-layout-constrained\" style=\"padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);flex-basis:40%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large TailleLogo wp-container-content-1\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"869\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Logo-Asso-Dona-Beatriz_complet-869x1024.png\" alt=\"Logo Dona Beatriz\" class=\"wp-image-121\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Logo-Asso-Dona-Beatriz_complet-869x1024.png 869w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Logo-Asso-Dona-Beatriz_complet-255x300.png 255w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Logo-Asso-Dona-Beatriz_complet-768x905.png 768w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Logo-Asso-Dona-Beatriz_complet.png 940w\" sizes=\"(max-width: 869px) 100vw, 869px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-right:0;flex-basis:40%\">\n<p class=\"has-superbfont-small-font-size wp-container-content-2\" style=\"margin-top:0;margin-right:0;margin-bottom:0;margin-left:0;padding-right:0;padding-left:0\">Association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements.<br><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-content-justification-center is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-2 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-bottom:0\">\n<div class=\"wp-block-group alignwide is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\">\n<div class=\"wp-block-columns alignwide are-vertically-aligned-top ColonneRangMission is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\" style=\"padding-top:0;padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-medium);padding-bottom:0;padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-medium)\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top ColonneRangMission has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-column-layout-3 wp-block-column-is-layout-constrained\" style=\"padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-left:0\">\n<div class=\"wp-block-uagb-icon uagb-block-eeaf03c5 uagb-icon-wrapper\"><span class=\"uagb-svg-wrapper\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 576 512\"><path d=\"M144.3 32.04C106.9 31.29 63.7 41.44 18.6 61.29c-11.42 5.026-18.6 16.67-18.6 29.15l0 357.6c0 11.55 11.99 19.55 22.45 14.65c126.3-59.14 219.8 11 223.8 14.01C249.1 478.9 252.5 480 256 480c12.4 0 16-11.38 16-15.98V80.04c0-5.203-2.531-10.08-6.781-13.08C263.3 65.58 216.7 33.35 144.3 32.04zM557.4 61.29c-45.11-19.79-88.48-29.61-125.7-29.26c-72.44 1.312-118.1 33.55-120.9 34.92C306.5 69.96 304 74.83 304 80.04v383.1C304 468.4 307.5 480 320 480c3.484 0 6.938-1.125 9.781-3.328c3.925-3.018 97.44-73.16 223.8-14c10.46 4.896 22.45-3.105 22.45-14.65l.0001-357.6C575.1 77.97 568.8 66.31 557.4 61.29z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-mono-3-color has-text-color has-superbfont-medium-font-size\"><strong>Lutte contre l&rsquo;illettrisme et l&rsquo;analphab\u00e9tisme<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-mono-3-color has-text-color has-superbfont-xsmall-font-size\">Sous toutes ses formes : lutte contre l&rsquo;\u00e9chec scolaire et accompagnement des adultes<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-mono-3-color has-text-color has-link-color has-superbfont-small-font-size wp-elements-6de84ffa9ee7bb6d7b149af25d09eac9\"><a href=\"#MissionIllettrisme\">En savoir plus \u2192<\/a><\/h3>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top ColonneRangMission has-contrast-dark-color has-text-color has-link-color wp-elements-26debdf6cdd7b5c63812c9dc665a2ed5 has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-column-layout-4 wp-block-column-is-layout-constrained\" style=\"border-style:none;border-width:0px;padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<div class=\"wp-block-uagb-icon uagb-block-8631a2be uagb-icon-wrapper\"><span class=\"uagb-svg-wrapper\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 512 512\"><path d=\"M328.7 52.28L431.7 119.8C449.5 132.9 453.3 157.9 440.2 175.7C427.1 193.5 402.1 197.3 384.3 184.2L296.6 127.1H191.1C183.2 127.1 175.1 135.2 175.1 143.1C175.1 152.7 183.2 159.1 191.1 159.1H254.2C270.2 159.1 284.1 170.9 287.6 186.6C290.8 206.6 275.5 223.1 255.1 223.1H143.1C116.1 223.1 90.87 214.7 69.87 197.7L23.37 159.1L15.1 160C7.25 160 0 152.7 0 143.1V47.99C0 39.25 7.25 32 15.1 32H266.1C289 32 310.9 39.19 328.7 52.28L328.7 52.28zM151.3 459.7L16.27 360.2C-1.509 347.1-5.305 322.1 7.803 304.3C20.93 286.5 45.94 282.7 63.74 295.8L183.4 384H304C312.8 384 320 376.8 320 368C320 359.3 312.8 352 304 352H225.8C209.8 352 195 341.1 192.4 325.4C189.2 305.4 204.5 288 224 288H352C379 288 405.1 297.3 426.1 314.3L472.6 352L496 352C504.7 352 512 359.3 512 368V464C512 472.8 504.7 480 496 480H213C190.1 480 169.1 472.8 151.3 459.7V459.7z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-mono-3-color has-text-color has-superbfont-medium-font-size\"><strong>Action sociale et solidaire<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-mono-3-color has-text-color has-superbfont-xsmall-font-size\">L\u2019action sociale et solidaire aupr\u00e8s de personnes en situation pr\u00e9caire<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-mono-3-color has-text-color has-link-color has-superbfont-small-font-size wp-elements-b7d9d98da20c6744b3a0089cc110e1db\"><a href=\"#MissionSociale\">En savoir plus \u2192<\/a><\/h3>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top ColonneRangMission has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-column-layout-5 wp-block-column-is-layout-constrained\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<div class=\"wp-block-uagb-icon uagb-block-c9152af3 uagb-icon-wrapper\"><span class=\"uagb-svg-wrapper\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 448 512\"><path d=\"M413.8 447.1L256 448l0 31.99C256 497.7 241.8 512 224.1 512c-17.67 0-32.1-14.32-32.1-31.99l0-31.99l-158.9-.0099c-28.5 0-43.69-34.49-24.69-56.4l68.98-79.59H62.22c-25.41 0-39.15-29.8-22.67-49.13l60.41-70.85H89.21c-21.28 0-32.87-22.5-19.28-37.31l134.8-146.5c10.4-11.3 28.22-11.3 38.62-.0033l134.9 146.5c13.62 14.81 2.001 37.31-19.28 37.31h-10.77l60.35 70.86c16.46 19.34 2.716 49.12-22.68 49.12h-15.2l68.98 79.59C458.7 413.7 443.1 447.1 413.8 447.1z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-mono-3-color has-text-color has-superbfont-medium-font-size\"><strong>Protection de l&rsquo;environnement<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-mono-3-color has-text-color has-superbfont-xsmall-font-size\">Contribuer \u00e0 la pr\u00e9servation de l\u2019environnement et du patrimoine naturel<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-mono-3-color has-text-color has-link-color has-superbfont-small-font-size wp-elements-8780db94f307689b78b4269c31f0eb0a\"><a href=\"#MissionEnvironnement\">En savoir plus \u2192<\/a><\/h3>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull superbthemes-features-005 has-base-background-color has-background has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-10 wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"border-bottom-style:none;border-bottom-width:0px;margin-top:0;margin-bottom:0;padding-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small)\">\n<div class=\"wp-block-columns alignwide is-not-stacked-on-mobile is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-3 wp-block-columns-is-layout-flex\" style=\"border-radius:0px;padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-container-core-column-layout-6 wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-top:0;padding-right:0px;padding-bottom:0;padding-left:0px\">\n<div class=\"wp-block-group is-content-justification-center is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-5 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"border-style:none;border-width:0px;border-radius:0px;margin-top:0;margin-bottom:0;padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0\">\n<div class=\"wp-block-uagb-icon uagb-block-2dffcb99 uagb-icon-wrapper\"><span class=\"uagb-svg-wrapper\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 640 512\"><path d=\"M286.3 155.1C287.4 161.9 288 168.9 288 175.1C288 183.1 287.4 190.1 286.3 196.9L308.5 216.7C315.5 223 318.4 232.1 314.7 241.7C312.4 246.1 309.9 252.2 307.1 257.2L304 262.6C300.1 267.6 297.7 272.4 294.2 277.1C288.5 284.7 278.5 287.2 269.5 284.2L241.2 274.9C230.5 283.8 218.3 290.9 205 295.9L198.1 324.9C197 334.2 189.8 341.6 180.4 342.8C173.7 343.6 166.9 344 160 344C153.1 344 146.3 343.6 139.6 342.8C130.2 341.6 122.1 334.2 121 324.9L114.1 295.9C101.7 290.9 89.5 283.8 78.75 274.9L50.53 284.2C41.54 287.2 31.52 284.7 25.82 277.1C22.28 272.4 18.98 267.5 15.94 262.5L12.92 257.2C10.13 252.2 7.592 247 5.324 241.7C1.62 232.1 4.458 223 11.52 216.7L33.7 196.9C32.58 190.1 31.1 183.1 31.1 175.1C31.1 168.9 32.58 161.9 33.7 155.1L11.52 135.3C4.458 128.1 1.62 119 5.324 110.3C7.592 104.1 10.13 99.79 12.91 94.76L15.95 89.51C18.98 84.46 22.28 79.58 25.82 74.89C31.52 67.34 41.54 64.83 50.53 67.79L78.75 77.09C89.5 68.25 101.7 61.13 114.1 56.15L121 27.08C122.1 17.8 130.2 10.37 139.6 9.231C146.3 8.418 153.1 8 160 8C166.9 8 173.7 8.418 180.4 9.23C189.8 10.37 197 17.8 198.1 27.08L205 56.15C218.3 61.13 230.5 68.25 241.2 77.09L269.5 67.79C278.5 64.83 288.5 67.34 294.2 74.89C297.7 79.56 300.1 84.42 304 89.44L307.1 94.83C309.9 99.84 312.4 105 314.7 110.3C318.4 119 315.5 128.1 308.5 135.3L286.3 155.1zM160 127.1C133.5 127.1 112 149.5 112 175.1C112 202.5 133.5 223.1 160 223.1C186.5 223.1 208 202.5 208 175.1C208 149.5 186.5 127.1 160 127.1zM484.9 478.3C478.1 479.4 471.1 480 464 480C456.9 480 449.9 479.4 443.1 478.3L423.3 500.5C416.1 507.5 407 510.4 398.3 506.7C393 504.4 387.8 501.9 382.8 499.1L377.4 496C372.4 492.1 367.6 489.7 362.9 486.2C355.3 480.5 352.8 470.5 355.8 461.5L365.1 433.2C356.2 422.5 349.1 410.3 344.1 397L315.1 390.1C305.8 389 298.4 381.8 297.2 372.4C296.4 365.7 296 358.9 296 352C296 345.1 296.4 338.3 297.2 331.6C298.4 322.2 305.8 314.1 315.1 313L344.1 306.1C349.1 293.7 356.2 281.5 365.1 270.8L355.8 242.5C352.8 233.5 355.3 223.5 362.9 217.8C367.6 214.3 372.5 210.1 377.5 207.9L382.8 204.9C387.8 202.1 392.1 199.6 398.3 197.3C407 193.6 416.1 196.5 423.3 203.5L443.1 225.7C449.9 224.6 456.9 224 464 224C471.1 224 478.1 224.6 484.9 225.7L504.7 203.5C511 196.5 520.1 193.6 529.7 197.3C535 199.6 540.2 202.1 545.2 204.9L550.5 207.9C555.5 210.1 560.4 214.3 565.1 217.8C572.7 223.5 575.2 233.5 572.2 242.5L562.9 270.8C571.8 281.5 578.9 293.7 583.9 306.1L612.9 313C622.2 314.1 629.6 322.2 630.8 331.6C631.6 338.3 632 345.1 632 352C632 358.9 631.6 365.7 630.8 372.4C629.6 381.8 622.2 389 612.9 390.1L583.9 397C578.9 410.3 571.8 422.5 562.9 433.2L572.2 461.5C575.2 470.5 572.7 480.5 565.1 486.2C560.4 489.7 555.6 492.1 550.6 496L545.2 499.1C540.2 501.9 534.1 504.4 529.7 506.7C520.1 510.4 511 507.5 504.7 500.5L484.9 478.3zM512 352C512 325.5 490.5 304 464 304C437.5 304 416 325.5 416 352C416 378.5 437.5 400 464 400C490.5 400 512 378.5 512 352z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-4 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-primary-hover-color has-text-color has-link-color has-superbfont-xsmall-font-size wp-elements-1e437eb133b54976aad7db53d78d2f92\">+15<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-superbfont-xsmall-font-size\">Projets<\/h3>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-container-core-column-layout-7 wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-top:0;padding-right:0px;padding-bottom:0;padding-left:0px\">\n<div class=\"wp-block-group is-content-justification-center is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-7 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"border-style:none;border-width:0px;border-radius:0px;margin-top:0;margin-bottom:0;padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0\">\n<div class=\"wp-block-uagb-icon uagb-block-8a6df2cc uagb-icon-wrapper\"><span class=\"uagb-svg-wrapper\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 512 512\"><path d=\"M512 256C512 397.4 397.4 512 256 512C114.6 512 0 397.4 0 256C0 114.6 114.6 0 256 0C397.4 0 512 114.6 512 256zM266.3 48.25L232.5 73.6C227.2 77.63 224 83.95 224 90.67V99.72C224 106.5 229.5 112 236.3 112C238.7 112 241.1 111.3 243.1 109.9L284.9 82.06C286.9 80.72 289.3 80 291.7 80H292.7C298.9 80 304 85.07 304 91.31C304 94.31 302.8 97.19 300.7 99.31L280.8 119.2C275 124.1 267.9 129.4 260.2 131.9L233.6 140.8C227.9 142.7 224 148.1 224 154.2C224 157.9 222.5 161.5 219.9 164.1L201.9 182.1C195.6 188.4 192 197.1 192 206.1V210.3C192 226.7 205.6 240 221.9 240C232.9 240 243.1 233.8 248 224L252 215.9C254.5 211.1 259.4 208 264.8 208C269.4 208 273.6 210.1 276.3 213.7L292.6 235.5C294.7 238.3 298.1 240 301.7 240C310.1 240 315.6 231.1 311.8 223.6L310.7 221.3C307.1 214.3 310.7 205.8 318.1 203.3L339.3 196.2C346.9 193.7 352 186.6 352 178.6C352 168.3 360.3 160 370.6 160H400C408.8 160 416 167.2 416 176C416 184.8 408.8 192 400 192H379.3C372.1 192 365.1 194.9 360 200L355.3 204.7C353.2 206.8 352 209.7 352 212.7C352 218.9 357.1 224 363.3 224H374.6C380.6 224 386.4 226.4 390.6 230.6L397.2 237.2C398.1 238.1 400 241.4 400 244C400 246.6 398.1 249 397.2 250.8L389.7 258.3C386 261.1 384 266.9 384 272C384 277.1 386 282 389.7 285.7L408 304C418.2 314.2 432.1 320 446.6 320H453.1C460.5 299.8 464 278.3 464 256C464 144.6 376.4 53.64 266.3 48.25V48.25zM438.4 356.1C434.7 353.5 430.2 352 425.4 352C419.4 352 413.6 349.6 409.4 345.4L395.1 331.1C388.3 324.3 377.9 320 367.1 320C357.4 320 347.9 316.5 340.5 310.2L313.1 287.4C302.4 277.5 287.6 271.1 272.3 271.1H251.4C238.7 271.1 226.4 275.7 215.9 282.7L188.5 301C170.7 312.9 160 332.9 160 354.3V357.5C160 374.5 166.7 390.7 178.7 402.7L194.7 418.7C203.2 427.2 214.7 432 226.7 432H248C261.3 432 272 442.7 272 456C272 458.5 272.4 461 273.1 463.3C344.5 457.5 405.6 415.7 438.4 356.1L438.4 356.1zM164.7 100.7L132.7 132.7C126.4 138.9 126.4 149.1 132.7 155.3C138.9 161.6 149.1 161.6 155.3 155.3L187.3 123.3C193.6 117.1 193.6 106.9 187.3 100.7C181.1 94.44 170.9 94.44 164.7 100.7V100.7z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-6 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-primary-hover-color has-text-color has-superbfont-xsmall-font-size\">3<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-superbfont-xsmall-font-size\">Pays<\/h3>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow wp-container-core-column-layout-8 wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-top:0;padding-right:0px;padding-bottom:0;padding-left:0px\">\n<div class=\"wp-block-group is-content-justification-center is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-9 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"border-style:none;border-width:0px;border-radius:0px;margin-top:0;margin-bottom:0;padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0\">\n<div class=\"wp-block-uagb-icon uagb-block-bde24340 uagb-icon-wrapper\"><span class=\"uagb-svg-wrapper\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 640 512\"><path d=\"M360 72C360 94.09 342.1 112 320 112C297.9 112 280 94.09 280 72C280 49.91 297.9 32 320 32C342.1 32 360 49.91 360 72zM104 168C104 145.9 121.9 128 144 128C166.1 128 184 145.9 184 168C184 190.1 166.1 208 144 208C121.9 208 104 190.1 104 168zM608 416C625.7 416 640 430.3 640 448C640 465.7 625.7 480 608 480H32C14.33 480 0 465.7 0 448C0 430.3 14.33 416 32 416H608zM456 168C456 145.9 473.9 128 496 128C518.1 128 536 145.9 536 168C536 190.1 518.1 208 496 208C473.9 208 456 190.1 456 168zM200 352C200 369.7 185.7 384 168 384H120C102.3 384 88 369.7 88 352V313.5L61.13 363.4C54.85 375 40.29 379.4 28.62 373.1C16.95 366.8 12.58 352.3 18.87 340.6L56.75 270.3C72.09 241.8 101.9 224 134.2 224H153.8C170.1 224 185.7 228.5 199.2 236.6L232.7 174.3C248.1 145.8 277.9 128 310.2 128H329.8C362.1 128 391.9 145.8 407.3 174.3L440.8 236.6C454.3 228.5 469.9 224 486.2 224H505.8C538.1 224 567.9 241.8 583.3 270.3L621.1 340.6C627.4 352.3 623 366.8 611.4 373.1C599.7 379.4 585.2 375 578.9 363.4L552 313.5V352C552 369.7 537.7 384 520 384H472C454.3 384 440 369.7 440 352V313.5L413.1 363.4C406.8 375 392.3 379.4 380.6 373.1C368.1 366.8 364.6 352.3 370.9 340.6L407.2 273.1C405.5 271.5 404 269.6 402.9 267.4L376 217.5V272C376 289.7 361.7 304 344 304H295.1C278.3 304 263.1 289.7 263.1 272V217.5L237.1 267.4C235.1 269.6 234.5 271.5 232.8 273.1L269.1 340.6C275.4 352.3 271 366.8 259.4 373.1C247.7 379.4 233.2 375 226.9 363.4L199.1 313.5L200 352z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-8 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-primary-hover-color has-text-color has-superbfont-xsmall-font-size\">+200<\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-superbfont-xsmall-font-size\">Adh\u00e9rents<\/h3>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull has-contrast-light-background-color has-background has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-12 wp-block-group-is-layout-constrained\" id=\"MissionIllettrisme\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-large);padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-large);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small)\">\n<div class=\"wp-block-columns alignwide is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-4 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top is-layout-flow wp-container-core-column-layout-9 wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large has-custom-border\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Mission_Illettrisme-1024x683.webp\" alt=\"Photo Mission Illettrisme\" class=\"wp-image-4912\" style=\"border-radius:8px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Mission_Illettrisme-1024x683.webp 1024w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Mission_Illettrisme-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Mission_Illettrisme-768x512.webp 768w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Mission_Illettrisme-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Mission_Illettrisme-2048x1365.webp 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top is-layout-flow wp-container-core-column-layout-10 wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0\">\n<div class=\"wp-block-group is-layout-flow wp-container-core-group-layout-11 wp-block-group-is-layout-flow\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left missionAccueilTitre\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);line-height:1.3\"><strong>La lutte contre l\u2019illettrisme<\/strong><br><strong>et l\u2019analphab\u00e9tisme<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<ul>\n<li>La pr\u00e9vention de l\u2019illettrisme aupr\u00e8s des tout-petits<\/li>\n\n\n\n<li>Le soutien des jeunes en \u00e9chec scolaire<\/li>\n\n\n\n<li>L\u2019aide aux actifs dans la mont\u00e9e en comp\u00e9tences<\/li>\n\n\n\n<li>L\u2019accompagnement des adultes face \u00e0 l\u2019illettrisme \u00e9lectronique.<\/li>\n\n\n\n<li>L\u2019assistance des s\u00e9niors analphab\u00e8tes dans les formalit\u00e9s administratives<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons wp-container-content-4 is-vertical is-content-justification-left is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-buttons-layout-1 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-font-size button is-style-fill has-superbfont-small-font-size\" style=\"font-style:normal;font-weight:700\"><a class=\"wp-block-button__link has-mono-3-color has-primary-background-color has-text-color has-background has-link-color wp-element-button\" href=\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nos-projets\/\" style=\"padding-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><strong>Voir les projets \u2192<\/strong><\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-right is-layout-flex wp-container-core-buttons-layout-2 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-outline\"><a class=\"wp-block-button__link has-mono-1-color has-text-color has-background has-link-color wp-element-button\" href=\"#HautPage\" style=\"background-color:#ffffff69\">Haut de page \u2191<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull has-contrast-light-background-color has-background has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-14 wp-block-group-is-layout-constrained\" id=\"MissionIllettrisme\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-large);padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-large);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small)\">\n<div class=\"wp-block-columns alignwide is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-5 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top is-layout-flow wp-container-core-column-layout-11 wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large has-custom-border\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Mission_Illettrisme-1024x683.webp\" alt=\"Photo Mission Illettrisme\" class=\"wp-image-4912\" style=\"border-radius:8px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Mission_Illettrisme-1024x683.webp 1024w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Mission_Illettrisme-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Mission_Illettrisme-768x512.webp 768w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Mission_Illettrisme-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Mission_Illettrisme-2048x1365.webp 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top is-layout-flow wp-container-core-column-layout-12 wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0\">\n<div class=\"wp-block-group is-layout-flow wp-container-core-group-layout-13 wp-block-group-is-layout-flow\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left missionAccueilTitre\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);line-height:1.3\"><strong>La lutte contre l\u2019illettrisme<\/strong><br><strong>et l\u2019analphab\u00e9tisme<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<ul>\n<li>La pr\u00e9vention de l\u2019illettrisme aupr\u00e8s des tout-petits<\/li>\n\n\n\n<li>Le soutien des jeunes en \u00e9chec scolaire<\/li>\n\n\n\n<li>L\u2019aide aux actifs dans la mont\u00e9e en comp\u00e9tences<\/li>\n\n\n\n<li>L\u2019accompagnement des adultes face \u00e0 l\u2019illettrisme \u00e9lectronique.<\/li>\n\n\n\n<li>L\u2019assistance des s\u00e9niors analphab\u00e8tes dans les formalit\u00e9s administratives<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons wp-container-content-5 is-vertical is-content-justification-left is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-buttons-layout-3 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-font-size button is-style-fill has-superbfont-small-font-size\" style=\"font-style:normal;font-weight:700\"><a class=\"wp-block-button__link has-mono-3-color has-primary-background-color has-text-color has-background has-link-color wp-element-button\" href=\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nos-projets\/\" style=\"padding-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><strong>Voir les projets \u2192<\/strong><\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-right is-layout-flex wp-container-core-buttons-layout-4 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-outline\"><a class=\"wp-block-button__link has-mono-1-color has-text-color has-background has-link-color wp-element-button\" href=\"#HautPage\" style=\"background-color:#ffffff69\">Haut de page \u2191<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group alignfull has-contrast-light-background-color has-background has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-21 wp-block-group-is-layout-constrained\" id=\"MissionEnvironnement\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-large);padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-large);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small)\">\n<div class=\"wp-block-columns alignwide is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-6 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top is-layout-flow wp-container-core-column-layout-13 wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large has-custom-border\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"941\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Mission_Environnement-1024x941.jpg\" alt=\"Photo Mission Environnement\" class=\"wp-image-3374\" style=\"border-radius:8px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Mission_Environnement-1024x941.jpg 1024w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Mission_Environnement-300x276.jpg 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Mission_Environnement-768x706.jpg 768w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Mission_Environnement.jpg 1396w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-stretch is-layout-flow wp-container-core-column-layout-14 wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0\">\n<div class=\"wp-block-group is-layout-flow wp-container-core-group-layout-15 wp-block-group-is-layout-flow\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left missionAccueilTitre\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);line-height:1.3\"><strong>La protection <\/strong><br><strong>de l\u2019environnement<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<ul>\n<li>R\u00e9emploi de produits neufs non-p\u00e9rissables<\/li>\n\n\n\n<li>Recyclage de produits usag\u00e9s en leur donnant une 2<sup>\u00e8me<\/sup> vie<\/li>\n\n\n\n<li><em>Parcelles Vertes<\/em>, projet de plantations de micro-for\u00eats en milieu urbain<\/li>\n\n\n\n<li>Actions de sensibilisation \u00e0 la pr\u00e9servation de la nature<\/li>\n\n\n\n<li>Actions de nettoyage de la nature<\/li>\n\n\n\n<li>Mettre en place des projets d\u2019\u00e9conomie circulaire et solidaire locale<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-layout-flex wp-container-core-buttons-layout-5 wp-block-buttons-is-layout-flex\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-medium)\">\n<div class=\"wp-block-button has-custom-font-size is-style-fill has-superbfont-small-font-size\"><a class=\"wp-block-button__link has-contrast-light-color has-primary-background-color has-text-color has-background has-link-color wp-element-button\" href=\"http:\/\/2rpourlaterre.org\/\" style=\"padding-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><strong>Le site 2R pour la terre \u2192<\/strong><\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns alignwide are-vertically-aligned-top is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-7 wp-block-columns-is-layout-flex\" style=\"border-radius:0px;padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top is-layout-flow wp-container-core-column-layout-15 wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-top:0px;padding-right:0px;padding-bottom:0px;padding-left:0px\">\n<div class=\"wp-block-group GroupeMissionEnvironnement has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-16 wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"padding-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<p class=\"has-text-align-left missionAccueilPgris has-mono-2-color has-text-color\">Dans le cadre de la loi AGEC, l\u2019association Dona Beatriz s\u2019est engag\u00e9e dans la lutte contre le gaspillage et dans le r\u00e9emploi solidaire. Elle collecte et recycle tout type de produits invendus non-alimentaires en leur donnant une 2<sup>\u00e8me<\/sup> vie. Ces produits sont ensuite :<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li class=\"missionAccueilList\">Soit&nbsp;redistribu\u00e9s aux personnes qui sont en difficult\u00e9 ou en situation pr\u00e9caire<\/li>\n\n\n\n<li class=\"missionAccueilList\">Soit revendus \u00e0 un mini-prix et les b\u00e9n\u00e9fices r\u00e9attribu\u00e9s au financement des projets solidaires de l\u2019association.<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top is-layout-flow wp-container-core-column-layout-16 wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-top:0;padding-right:0px;padding-bottom:0;padding-left:0px\">\n<div class=\"wp-block-group GroupeMissionEnvironnement is-layout-flow wp-container-core-group-layout-19 wp-block-group-is-layout-flow\" style=\"padding-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<p class=\"has-text-align-left missionAccueilPgris has-mono-2-color has-text-color\">Rappel de la loi AGEC : interdiction de destruction des invendus non-alimentaires \u00e0 partir du 1<sup>er<\/sup> janvier 2022.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-18 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-17 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"has-text-align-left missionAccueilPgris has-mono-2-color has-text-color has-superbfont-xsmall-font-size\" style=\"padding-bottom:5px\"><em>La loi AGEC oblige, depuis le 1<sup>er<\/sup> janvier 2022, les producteurs, importateurs et distributeurs \u00e0 r\u00e9employer, r\u00e9utiliser ou recycler les produits non-alimentaires invendus. Depuis le 1<sup>er<\/sup> janvier 2022, les produits d\u2019hygi\u00e8ne et de pu\u00e9riculture invendus, en plus d\u2019\u00eatre concern\u00e9s par l\u2019interdiction, devront en priorit\u00e9 faire l\u2019objet d\u2019un don. Les savons, shampooings, d\u00e9odorants, dentifrices, protections hygi\u00e9niques, couches, mouchoirs, lingettes, lessives, etc&#8230; sont concern\u00e9s par cette mesure<\/em>.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top is-layout-flow wp-container-core-column-layout-17 wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-top:0px;padding-right:0px;padding-bottom:0px;padding-left:0px\">\n<div class=\"wp-block-group GroupeMissionEnvironnement has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-20 wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"padding-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<p class=\"missionAccueilPgris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-1c1f652c6a52b74e7d4e37ec583ff857\">L\u2019essentiel des avantages du don en nature pour les entreprises :<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li class=\"missionAccueilList\">Adopter une d\u00e9marche citoyenne et solidaire<\/li>\n\n\n\n<li class=\"missionAccueilList\">Renforcer l\u2019engagement des collaborateurs<\/li>\n\n\n\n<li class=\"missionAccueilList\">B\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4ts<\/li>\n\n\n\n<li class=\"missionAccueilList\">\u00catre en conformit\u00e9 avec la l\u00e9gislation<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p class=\"missionAccueilPgris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-ddce4b8b48455cdcefe0bc025df71806\">*<em>Dona Beatriz est une association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, \u00e9ligible \u00e0 l\u2019\u00e9mission de re\u00e7us fiscaux pour les particuliers, les entreprises m\u00e9c\u00e8nes, et tout autre type de structures faisant des dons p\u00e9cuniaires, dons en nature et dons de produits invendus \u00e0 l\u2019association.<\/em><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-marketing-button uagb-marketing-btn__align-center uagb-marketing-btn__align-text-center uagb-marketing-btn__icon-after uagb-block-ed397481 wp-block-button\"><a href=\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/entreprise-faire-un-don\/\" class=\"uagb-marketing-btn__link wp-block-button__link\" target=\"\" rel=\"noopener noreferrer\"><span class=\"uagb-marketing-btn__title\">Faire un don en nature<\/span><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 512 512\"><path d=\"M384 320c-17.67 0-32 14.33-32 32v96H64V160h96c17.67 0 32-14.32 32-32s-14.33-32-32-32L64 96c-35.35 0-64 28.65-64 64V448c0 35.34 28.65 64 64 64h288c35.35 0 64-28.66 64-64v-96C416 334.3 401.7 320 384 320zM488 0H352c-12.94 0-24.62 7.797-29.56 19.75c-4.969 11.97-2.219 25.72 6.938 34.88L370.8 96L169.4 297.4c-12.5 12.5-12.5 32.75 0 45.25C175.6 348.9 183.8 352 192 352s16.38-3.125 22.62-9.375L416 141.3l41.38 41.38c9.156 9.141 22.88 11.84 34.88 6.938C504.2 184.6 512 172.9 512 160V24C512 10.74 501.3 0 488 0z\"><\/path><\/svg><p class=\"uagb-marketing-btn__prefix\">Vous \u00eates une entreprise et souhaitez participer \u00e0 l&rsquo;action de Dona Beatriz ?<\/p><\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons is-content-justification-right is-layout-flex wp-container-core-buttons-layout-6 wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-outline\"><a class=\"wp-block-button__link wp-element-button\" href=\"#HautPage\">Haut de page \u2191<\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>+15 Projets 3 Pays +200 Adh\u00e9rents La lutte contre l\u2019illettrismeet l\u2019analphab\u00e9tisme La lutte contre l\u2019illettrismeet l\u2019analphab\u00e9tisme La protection de l\u2019environnement Dans le cadre de la loi AGEC, l\u2019association Dona Beatriz s\u2019est engag\u00e9e dans la lutte contre le gaspillage et dans le r\u00e9emploi solidaire. Elle collecte et recycle tout type de produits invendus non-alimentaires en leur [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_uag_custom_page_level_css":"","footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Accueil - Dona Beatriz<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Dona Beatriz, association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/donabeatriz.org\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Accueil - Dona Beatriz\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dona Beatriz, association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/donabeatriz.org\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Dona Beatriz\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/DonaBeatrizAssociation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-03T15:10:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Accueil_Banniere-1-scaled.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/\",\"url\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/\",\"name\":\"Accueil - Dona Beatriz\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-10-25T16:13:55+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-03T15:10:35+00:00\",\"description\":\"Dona Beatriz, association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/donabeatriz.org\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Accueil\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/\",\"name\":\"Dona Beatriz\",\"description\":\"Association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#organization\",\"name\":\"Association Dona Beatriz\",\"url\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"\",\"contentUrl\":\"\",\"caption\":\"Association Dona Beatriz\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/DonaBeatrizAssociation\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Accueil - Dona Beatriz","description":"Dona Beatriz, association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/donabeatriz.org\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Accueil - Dona Beatriz","og_description":"Dona Beatriz, association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements.","og_url":"https:\/\/donabeatriz.org\/","og_site_name":"Dona Beatriz","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/DonaBeatrizAssociation","article_modified_time":"2024-03-03T15:10:35+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Accueil_Banniere-1-scaled.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/","url":"https:\/\/donabeatriz.org\/","name":"Accueil - Dona Beatriz","isPartOf":{"@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#website"},"datePublished":"2023-10-25T16:13:55+00:00","dateModified":"2024-03-03T15:10:35+00:00","description":"Dona Beatriz, association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/donabeatriz.org\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/donabeatriz.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Accueil"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#website","url":"https:\/\/donabeatriz.org\/","name":"Dona Beatriz","description":"Association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements.","publisher":{"@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/donabeatriz.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#organization","name":"Association Dona Beatriz","url":"https:\/\/donabeatriz.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"","contentUrl":"","caption":"Association Dona Beatriz"},"image":{"@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/DonaBeatrizAssociation"]}]}},"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false},"uagb_author_info":{"display_name":"webmaster webmaster","author_link":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/author\/adb_webmaster\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"+15 Projets 3 Pays +200 Adh\u00e9rents La lutte contre l\u2019illettrismeet l\u2019analphab\u00e9tisme La lutte contre l\u2019illettrismeet l\u2019analphab\u00e9tisme La protection de l\u2019environnement Dans le cadre de la loi AGEC, l\u2019association Dona Beatriz s\u2019est engag\u00e9e dans la lutte contre le gaspillage et dans le r\u00e9emploi solidaire. Elle collecte et recycle tout type de produits invendus non-alimentaires en leur\u2026","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/872"}],"collection":[{"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=872"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/872\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5329,"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/872\/revisions\/5329"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=872"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}