{"id":948,"date":"2024-01-14T09:59:49","date_gmt":"2024-01-14T08:59:49","guid":{"rendered":"https:\/\/donabeatriz.org\/?page_id=948"},"modified":"2024-03-03T19:07:29","modified_gmt":"2024-03-03T18:07:29","slug":"nous-rejoindre","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nous-rejoindre\/","title":{"rendered":"Nous rejoindre"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-group alignfull has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-11 wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxlarge);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small)\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:40%\">\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-left has-contrast-color has-text-color has-superbfont-xlarge-font-size\" style=\"margin-bottom:0;padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\">Nous rejoindre<\/h2>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:50%\">\n<div class=\"wp-block-group is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-1 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"padding-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-bottom:0\">\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-left textegris has-primary-hover-color has-text-color has-link-color has-superbfont-medium-font-size wp-elements-2c518f3465d2a7328fa0500b630cfc51\">3<\/h2>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center textegris has-custom-noir-color has-text-color has-link-color has-superbfont-medium-font-size wp-elements-98197e9aaec9bf593ceaf1ef2fa2ecf4\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">fa\u00e7ons de participer \u00e0 l&rsquo;action de Dona Beatriz<\/h2>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-6221187cf6809658e6bad43e73ed9bc8 has-global-padding is-layout-constrained wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"border-top-style:none;border-top-width:0px;border-right-style:none;border-right-width:0px;border-bottom-style:none;border-bottom-width:0px;border-left-color:var(--wp--preset--color--primary-hover);border-left-width:4px;padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<p class=\"has-text-align-left textegris has-mono-2-color has-text-color has-superbfont-small-font-size\" style=\"margin-bottom:0\">Envie de vous engager ?<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns are-vertically-aligned-top is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top is-layout-flow wp-container-core-column-layout-3 wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full is-resized has-custom-border is-style-rounded\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"519\" height=\"639\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Benevole_Benevole.webp\" alt=\"Photo b\u00e9n\u00e9voles\" class=\"wp-image-4972\" style=\"border-radius:8px;aspect-ratio:0.75;object-fit:cover;width:266px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Benevole_Benevole.webp 519w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Benevole_Benevole-244x300.webp 244w\" sizes=\"(max-width: 519px) 100vw, 519px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-4 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-3 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-custom-noir-color has-text-color has-superbfont-small-font-size\"><strong>Devenir b\u00e9n\u00e9vole<\/strong><\/h3>\n<\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color has-superbfont-xsmall-font-size wp-elements-51e13ff21ae07e18332e31a95b3fe5fd\">Dona Beatriz recherche toujours des <strong>b\u00e9n\u00e9voles<\/strong> pour accompagner les diff\u00e9rents projets.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top is-layout-flow wp-container-core-column-layout-4 wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full is-resized has-custom-border is-style-rounded\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"250\" height=\"400\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Benevole_Projet.webp\" alt=\"Photo Porter un projet\" class=\"wp-image-4605\" style=\"border-radius:8px;aspect-ratio:0.75;object-fit:cover;width:266px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Benevole_Projet.webp 250w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Benevole_Projet-188x300.webp 188w\" sizes=\"(max-width: 250px) 100vw, 250px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-6 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-5 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-custom-noir-color has-text-color has-superbfont-small-font-size\"><strong>Porter un projet<\/strong><\/h3>\n<\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color has-superbfont-xsmall-font-size wp-elements-a662e5114690a10d1643bc354d86db7f\">Dona Beatriz se donne pour mission de <strong>promouvoir, encourager et soutenir les porteurs de projets<\/strong> <strong>solidaires<\/strong> et d\u2019initiatives d\u2019entraides citoyennes.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top is-layout-flow wp-container-core-column-layout-5 wp-block-column-is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-large is-resized has-custom-border is-style-rounded\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Benevolat_SNU-1024x1024.webp\" alt=\"Logo Service National Universel\" class=\"wp-image-5443\" style=\"border-radius:8px;aspect-ratio:0.75;object-fit:contain;width:266px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Benevolat_SNU-1024x1024.webp 1024w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Benevolat_SNU-300x300.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Benevolat_SNU-150x150.webp 150w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Benevolat_SNU-768x768.webp 768w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Benevolat_SNU.webp 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-8 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-7 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-custom-noir-color has-text-color has-superbfont-small-font-size\"><strong>Service National Universel<\/strong><\/h3>\n<\/div>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color has-superbfont-xsmall-font-size wp-elements-08663693be4ae09a7ee86b24411c8781\">Dona Beatriz propose des <strong>missions d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral<\/strong> aux mineurs inscrits au Service National Universel (SNU), dans le cadre de leur service civique.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-content-justification-center is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-9 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<h4 class=\"wp-block-heading has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-ce2b66a89b685cd34d81aafeb405ea51\">Acc\u00e9der au formulaire<\/h4>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-icon uagb-block-303a5bc4 uagb-icon-wrapper\"><span class=\"uagb-svg-wrapper\"><a rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/formulairecontact\/\" target=\"_self\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 512 512\"><path d=\"M256 0C114.6 0 0 114.6 0 256c0 141.4 114.6 256 256 256s256-114.6 256-256C512 114.6 397.4 0 256 0zM406.6 278.6l-103.1 103.1c-12.5 12.5-32.75 12.5-45.25 0s-12.5-32.75 0-45.25L306.8 288H128C110.3 288 96 273.7 96 256s14.31-32 32-32h178.8l-49.38-49.38c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25s32.75-12.5 45.25 0l103.1 103.1C414.6 241.3 416 251.1 416 256C416 260.9 414.6 270.7 406.6 278.6z\"><\/path><\/svg><\/a><\/span><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-content-justification-center is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-10 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized is-layout-flow wp-block-image-is-layout-flow\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"225\" height=\"202\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Logo_Benevole_FranceBenevolat.webp\" alt=\"Logo France B\u00e9n\u00e9volat\" class=\"wp-image-4955\" style=\"width:150px\" title=\"\"\/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><a href=\"https:\/\/www.jeveuxaider.gouv.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"696\" height=\"518\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Benevole_ReserveCivique.webp\" alt=\"Logo Reserve Civique\" class=\"wp-image-4849\" style=\"width:150px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Benevole_ReserveCivique.webp 696w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Benevole_ReserveCivique-300x223.webp 300w\" sizes=\"(max-width: 696px) 100vw, 696px\" \/><\/a><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nous rejoindre 3 fa\u00e7ons de participer \u00e0 l&rsquo;action de Dona Beatriz Envie de vous engager ? Devenir b\u00e9n\u00e9vole Dona Beatriz recherche toujours des b\u00e9n\u00e9voles pour accompagner les diff\u00e9rents projets. Porter un projet Dona Beatriz se donne pour mission de promouvoir, encourager et soutenir les porteurs de projets solidaires et d\u2019initiatives d\u2019entraides citoyennes. Service National Universel [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_uag_custom_page_level_css":"","footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nous rejoindre - Dona Beatriz<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Nous rejoindre - Dona Beatriz, rejoindre une association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements. Devenir b\u00e9n\u00e9vole, faire votre Service National Universel (SNU) ou vous porter un projet, plusieurs fa\u00e7ons de s&#039;engager aupr\u00e8s de Dona Beatriz\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nous-rejoindre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nous rejoindre - Dona Beatriz\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nous rejoindre - Dona Beatriz, rejoindre une association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements. Devenir b\u00e9n\u00e9vole, faire votre Service National Universel (SNU) ou vous porter un projet, plusieurs fa\u00e7ons de s&#039;engager aupr\u00e8s de Dona Beatriz\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nous-rejoindre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Dona Beatriz\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/DonaBeatrizAssociation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-03T18:07:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Benevole_Benevole.webp\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nous-rejoindre\/\",\"url\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nous-rejoindre\/\",\"name\":\"Nous rejoindre - Dona Beatriz\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-01-14T08:59:49+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-03T18:07:29+00:00\",\"description\":\"Nous rejoindre - Dona Beatriz, rejoindre une association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements. Devenir b\u00e9n\u00e9vole, faire votre Service National Universel (SNU) ou vous porter un projet, plusieurs fa\u00e7ons de s'engager aupr\u00e8s de Dona Beatriz\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nous-rejoindre\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nous-rejoindre\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nous-rejoindre\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nous rejoindre\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/\",\"name\":\"Dona Beatriz\",\"description\":\"Association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#organization\",\"name\":\"Association Dona Beatriz\",\"url\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"\",\"contentUrl\":\"\",\"caption\":\"Association Dona Beatriz\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/DonaBeatrizAssociation\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nous rejoindre - Dona Beatriz","description":"Nous rejoindre - Dona Beatriz, rejoindre une association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements. Devenir b\u00e9n\u00e9vole, faire votre Service National Universel (SNU) ou vous porter un projet, plusieurs fa\u00e7ons de s'engager aupr\u00e8s de Dona Beatriz","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nous-rejoindre\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nous rejoindre - Dona Beatriz","og_description":"Nous rejoindre - Dona Beatriz, rejoindre une association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements. Devenir b\u00e9n\u00e9vole, faire votre Service National Universel (SNU) ou vous porter un projet, plusieurs fa\u00e7ons de s'engager aupr\u00e8s de Dona Beatriz","og_url":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nous-rejoindre\/","og_site_name":"Dona Beatriz","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/DonaBeatrizAssociation","article_modified_time":"2024-03-03T18:07:29+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Benevole_Benevole.webp"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nous-rejoindre\/","url":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nous-rejoindre\/","name":"Nous rejoindre - Dona Beatriz","isPartOf":{"@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#website"},"datePublished":"2024-01-14T08:59:49+00:00","dateModified":"2024-03-03T18:07:29+00:00","description":"Nous rejoindre - Dona Beatriz, rejoindre une association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements. Devenir b\u00e9n\u00e9vole, faire votre Service National Universel (SNU) ou vous porter un projet, plusieurs fa\u00e7ons de s'engager aupr\u00e8s de Dona Beatriz","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nous-rejoindre\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nous-rejoindre\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nous-rejoindre\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/donabeatriz.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nous rejoindre"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#website","url":"https:\/\/donabeatriz.org\/","name":"Dona Beatriz","description":"Association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements.","publisher":{"@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/donabeatriz.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#organization","name":"Association Dona Beatriz","url":"https:\/\/donabeatriz.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"","contentUrl":"","caption":"Association Dona Beatriz"},"image":{"@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/DonaBeatrizAssociation"]}]}},"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false},"uagb_author_info":{"display_name":"webmaster webmaster","author_link":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/author\/adb_webmaster\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Nous rejoindre 3 fa\u00e7ons de participer \u00e0 l&rsquo;action de Dona Beatriz Envie de vous engager ? Devenir b\u00e9n\u00e9vole Dona Beatriz recherche toujours des b\u00e9n\u00e9voles pour accompagner les diff\u00e9rents projets. Porter un projet Dona Beatriz se donne pour mission de promouvoir, encourager et soutenir les porteurs de projets solidaires et d\u2019initiatives d\u2019entraides citoyennes. Service National Universel\u2026","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/948"}],"collection":[{"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=948"}],"version-history":[{"count":89,"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/948\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5445,"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/948\/revisions\/5445"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=948"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}