{"id":951,"date":"2024-01-14T09:59:21","date_gmt":"2024-01-14T08:59:21","guid":{"rendered":"https:\/\/donabeatriz.org\/?page_id=951"},"modified":"2024-03-03T18:56:21","modified_gmt":"2024-03-03T17:56:21","slug":"nos-projets","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nos-projets\/","title":{"rendered":"Nos projets"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-group alignfull has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-126 wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxlarge);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small)\">\n<div class=\"wp-block-columns alignwide are-vertically-aligned-top is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-1 wp-block-columns-is-layout-flex\" id=\"ColPresentation\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:40%\">\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-left has-contrast-color has-text-color has-superbfont-xlarge-font-size\" style=\"margin-bottom:0;padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\">Nos projets<\/h2>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\">\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-3 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<div class=\"wp-block-group is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-1 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"padding-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-primary-hover-color has-text-color has-superbfont-medium-font-size\">3<\/h2>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-text-align-center has-contrast-color has-text-color has-superbfont-medium-font-size\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">pays<\/h2>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"border-left-color:var(--wp--preset--color--primary-hover);border-left-width:4px;padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<p class=\"has-text-align-left textegris has-mono-2-color has-text-color has-superbfont-small-font-size\">Dona Beatriz intervient dans 3 pays, la France, le Portugal et le Cameroun \u00e0 travers des projets locaux.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-2 wp-block-columns-is-layout-flex\" id=\"Col1\">\n<div class=\"wp-block-column ColonneProjet is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\" id=\"Colonne1A\">\n<div class=\"wp-block-group CarteProjet is-vertical is-content-justification-stretch is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-12 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"min-height:100%\">\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full has-custom-border\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"333\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Ulis.webp\" alt=\"Photo Projet Les Ulis\" class=\"wp-image-4760\" style=\"border-radius:8px;object-fit:cover\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Ulis.webp 500w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Ulis-300x200.webp 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-4 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-241667d3f4560ed2d747a1e656a0da50\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-8664ab921f0817cdd3ab4235e63062f7\">France &#8211; Les Ulis<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left has-contrast-color has-text-color has-superbfont-small-font-size is-layout-flow wp-block-heading-is-layout-flow\"><strong>P<\/strong>r\u00e9venir le d\u00e9crochage d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge<\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-5 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-d7b037a0c67aad03bd472ba40c31def2\"><i class=\"fas fa-book-open\"><\/i>  Lutte contre l&rsquo;illettrisme et l&rsquo;analphab\u00e9tisme<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-b04ca3727ffd78e412355f90d4c18f30\">Pour aider les enfants ayant des difficult\u00e9s d\u2019apprentissage et de compr\u00e9hension de la lecture et\/ou d\u2019acquisition des pr\u00e9requis pour l\u2019\u00e9l\u00e9mentaire.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group wp-container-content-2 is-vertical is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-group-layout-11 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-uagb-modal uagb-block-60183ad8 uagb-modal-wrapper modalepadding effetoeil\" data-escpress=\"enable\" data-overlayclick=\"enable\"><div class=\"uagb-modal-trigger\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 576 512\"><path d=\"M279.6 160.4C282.4 160.1 285.2 160 288 160C341 160 384 202.1 384 256C384 309 341 352 288 352C234.1 352 192 309 192 256C192 253.2 192.1 250.4 192.4 247.6C201.7 252.1 212.5 256 224 256C259.3 256 288 227.3 288 192C288 180.5 284.1 169.7 279.6 160.4zM480.6 112.6C527.4 156 558.7 207.1 573.5 243.7C576.8 251.6 576.8 260.4 573.5 268.3C558.7 304 527.4 355.1 480.6 399.4C433.5 443.2 368.8 480 288 480C207.2 480 142.5 443.2 95.42 399.4C48.62 355.1 17.34 304 2.461 268.3C-.8205 260.4-.8205 251.6 2.461 243.7C17.34 207.1 48.62 156 95.42 112.6C142.5 68.84 207.2 32 288 32C368.8 32 433.5 68.84 480.6 112.6V112.6zM288 112C208.5 112 144 176.5 144 256C144 335.5 208.5 400 288 400C367.5 400 432 335.5 432 256C432 176.5 367.5 112 288 112z\"><\/path><\/svg><\/div><div class=\"uagb-effect-default uagb-modal-popup uagb-block-60183ad8\"><div class=\"uagb-modal-popup-wrap\"><div class=\"uagb-modal-popup-content\">\n<div class=\"wp-block-group alignfull is-vertical is-content-justification-stretch is-layout-flex wp-container-core-group-layout-10 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"border-style:none;border-width:0px\">\n<div class=\"wp-block-group wp-container-content-1 is-layout-flex wp-container-core-group-layout-7 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<figure class=\"wp-block-image size-medium\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Ulis_Modale2-300x200.webp\" alt=\"Photo Projet Les Ulis\" class=\"wp-image-4761\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Ulis_Modale2-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Ulis_Modale2-1024x683.webp 1024w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Ulis_Modale2-768x512.webp 768w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Ulis_Modale2.webp 1462w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-6 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left missiontitle has-superbfont-small-font-size\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);letter-spacing:0em;line-height:1.5;text-transform:uppercase\"><strong>pr\u00e9venir le d\u00e9crochage scolaire d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-d7b037a0c67aad03bd472ba40c31def2\"><i class=\"fas fa-book-open\"><\/i>  Lutte contre l&rsquo;illettrisme et l&rsquo;analphab\u00e9tisme<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading missionplace\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i>  France &#8211; Les Ulis<\/h4>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-8 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\">\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-8079f2642f9932abaf4ba72425138a86\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">La d\u00e9marche de Dona Beatriz s\u2019inscrit dans une approche didactique et p\u00e9dagogique <em>du parler au lire<\/em> par le biais d\u2019ateliers de 2 ou 3 enfants ou en individuel en fonction du besoin des enfants.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-b021b69822f3b9501e553c0b51546d3f\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-right:0;margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-left:0\">Les b\u00e9n\u00e9voles Dona Beatriz, <em>facilitateurs de langage<\/em> form\u00e9s par l&rsquo;AsFoReL, accompagnent ces \u00e9l\u00e8ves dans l\u2019acquisition des bases \u00e0 travers trois m\u00e9thodes adapt\u00e9es \u00e0 leurs besoins. Cette formation est accompagn\u00e9e d\u2019outils d\u2019\u00e9valuation qui permettent de mesurer l\u2019\u00e9volution de chaque enfant en fin d\u2019ann\u00e9e (Coup de pouce langage\/Structuration du langage).&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-c9ff46d1017cec33e5ecb25d73523e2f\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">L\u2019accent a \u00e9t\u00e9 mis sur les \u00e9l\u00e8ves du groupe scolaire Les Avelines, situ\u00e9 en quartier politique de la ville des Ulis, et les enfants issus d\u2019h\u00f4tels sociaux. Ces enfants, souvent primo-arrivants aux Ulis, vivent dans une grande pr\u00e9carit\u00e9 et ont de gros retards de langage.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-bc931795b1326ac3a5539de7c50b6e27\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">L&rsquo;objectif est de permettre \u00e0 ces enfants de r\u00e9duire au maximum les \u00e9carts avec les autres enfants, et ce, d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge, afin qu\u2019ils puissent mieux entrer dans les apprentissages de la<em> lecture\/\u00e9criture<\/em> en cours \u00e9l\u00e9mentaire, et acqu\u00e9rir les bases n\u00e9cessaires pour \u00e9viter le d\u00e9crochage scolaire.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-base-background-color has-background is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-group-layout-9 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"134\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/LogoProjet_LesUlis.webp\" alt=\"Logo Les Ulis\" class=\"wp-image-4762\" style=\"width:auto;height:75px\"\/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"569\" height=\"181\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Partner_PRE-2.webp\" alt=\"Logo Programme de r\u00e9ussite \u00e9ducative\" class=\"wp-image-4839\" style=\"width:auto;height:75px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Partner_PRE-2.webp 569w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Partner_PRE-2-300x95.webp 300w\" sizes=\"(max-width: 569px) 100vw, 569px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"245\" height=\"124\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Asforel.webp\" alt=\"Logo ASFOREL\" class=\"wp-image-4705\" style=\"width:150px\"\/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"250\" height=\"196\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Logo_Fondaher.webp\" alt=\"Logo Fondaher\" class=\"wp-image-4916\" style=\"width:auto;height:75px\"\/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><button class=\"uagb-modal-popup-close\" aria-label=\"Close Modal\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 320 512\"><path d=\"M310.6 361.4c12.5 12.5 12.5 32.75 0 45.25C304.4 412.9 296.2 416 288 416s-16.38-3.125-22.62-9.375L160 301.3L54.63 406.6C48.38 412.9 40.19 416 32 416S15.63 412.9 9.375 406.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25l105.4-105.4L9.375 150.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25s32.75-12.5 45.25 0L160 210.8l105.4-105.4c12.5-12.5 32.75-12.5 45.25 0s12.5 32.75 0 45.25l-105.4 105.4L310.6 361.4z\"><\/path><\/svg><\/button><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column ColonneProjet is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\" id=\"Colonne1B\">\n<div class=\"wp-block-group CarteProjet is-vertical is-content-justification-stretch is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-23 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"min-height:100%\">\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full has-custom-border is-style-rounded\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"333\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_GenerationSolidariteIMI.webp\" alt=\"Photo Projet GenerationSolidariteIMI\" class=\"wp-image-4757\" style=\"border-radius:8px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_GenerationSolidariteIMI.webp 500w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_GenerationSolidariteIMI-300x200.webp 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-13 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-241667d3f4560ed2d747a1e656a0da50\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-fd62b9312868a4d2a9eba776888f8bc0\">France &#8211; Besan\u00e7on<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left has-contrast-color has-text-color has-superbfont-small-font-size is-layout-flow wp-block-heading-is-layout-flow\"><strong>G\u00e9n\u00e9ration Solidarit\u00e9 <br>Sans Fronti\u00e8re<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-14 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-ae99440adab43ca4a51bdc97eda3aed9\"><i class=\"fas fa-hand-holding-hand\"><\/i> Action sociale et solidaire<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-3f13d7781b4897a468b01ff6af293810\">\u00c9ducatrice sp\u00e9cialis\u00e9e \u00e0 l\u2019IME de Besan\u00e7on, C\u00e9line Perrin est \u00e0 l\u2019initiative de ce projet solidaire et citoyen qu\u2019elle m\u00e8ne avec les \u00e9l\u00e8ves d\u2019une classe de l\u2019IME.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group wp-container-content-5 is-vertical is-content-justification-center is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-22 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-uagb-modal uagb-block-c51275c8 uagb-modal-wrapper modalepadding\" data-escpress=\"enable\" data-overlayclick=\"enable\"><div class=\"uagb-modal-trigger\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 576 512\"><path d=\"M279.6 160.4C282.4 160.1 285.2 160 288 160C341 160 384 202.1 384 256C384 309 341 352 288 352C234.1 352 192 309 192 256C192 253.2 192.1 250.4 192.4 247.6C201.7 252.1 212.5 256 224 256C259.3 256 288 227.3 288 192C288 180.5 284.1 169.7 279.6 160.4zM480.6 112.6C527.4 156 558.7 207.1 573.5 243.7C576.8 251.6 576.8 260.4 573.5 268.3C558.7 304 527.4 355.1 480.6 399.4C433.5 443.2 368.8 480 288 480C207.2 480 142.5 443.2 95.42 399.4C48.62 355.1 17.34 304 2.461 268.3C-.8205 260.4-.8205 251.6 2.461 243.7C17.34 207.1 48.62 156 95.42 112.6C142.5 68.84 207.2 32 288 32C368.8 32 433.5 68.84 480.6 112.6V112.6zM288 112C208.5 112 144 176.5 144 256C144 335.5 208.5 400 288 400C367.5 400 432 335.5 432 256C432 176.5 367.5 112 288 112z\"><\/path><\/svg><\/div><div class=\"uagb-effect-default uagb-modal-popup uagb-block-c51275c8\"><div class=\"uagb-modal-popup-wrap\"><div class=\"uagb-modal-popup-content\">\n<div class=\"wp-block-group alignfull is-vertical is-content-justification-stretch is-layout-flex wp-container-core-group-layout-21 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"border-style:none;border-width:0px\">\n<div class=\"wp-block-group wp-container-content-3 is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-16 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<figure class=\"wp-block-image size-medium\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Projet_GenerationSolidarite_Modale-300x200.webp\" alt=\"Photo Generation Solidarite Modale\" class=\"wp-image-5055\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Projet_GenerationSolidarite_Modale-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Projet_GenerationSolidarite_Modale-768x512.webp 768w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Projet_GenerationSolidarite_Modale.webp 878w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-15 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<h4 class=\"wp-block-heading has-text-align-left missiontitle has-superbfont-medium-font-size\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);line-height:1.5;text-transform:uppercase\">G\u00e9n\u00e9ration Solidarit\u00e9 Sans Fronti\u00e8re<\/h4>\n\n\n\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-ae99440adab43ca4a51bdc97eda3aed9\"><i class=\"fas fa-hand-holding-hand\"><\/i> Action sociale et solidaire<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading missionplace\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i>  France &#8211; Besan\u00e7on<\/h4>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group modalepadding has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-18 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-17 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<h5 class=\"wp-block-heading has-contrast-dark-color has-text-color has-link-color wp-elements-34492be8678e7ab58e7a56ca7f884825\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><strong>Des jeunes qui soutiennent d\u2019autres enfants, un bel exemple de solidarit\u00e9<\/strong> :<\/h5>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-927a1b3caf79acef67d34a8e94c0b258\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0\">\u00c9ducatrice sp\u00e9cialis\u00e9e \u00e0 l\u2019Institut M\u00e9dico-\u00c9ducatif (IME) de Besan\u00e7on, C\u00e9line Perrin est \u00e0 l\u2019initiative de ce projet solidaire et citoyen qu\u2019elle m\u00e8ne avec les \u00e9l\u00e8ves d\u2019une classe de l\u2019IME.<\/p>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading has-contrast-dark-color has-text-color has-link-color wp-elements-38f68b85cf34e2058afad288eea2fa2c\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><strong>Ce projet a un double objectif :<\/strong><\/h5>\n\n\n\n<ul>\n<li class=\"missionlist\">Permettre \u00e0 ces jeunes d\u2019\u00eatre acteurs d\u2019un projet qui les stimule dans une dynamique positive et qui leur permet de renforcer leur confiance en eux<\/li>\n\n\n\n<li class=\"missionlist\">R\u00e9cup\u00e9rer des fonds pour financer des kits solaires pour que des enfants camerounais puissent faire leurs devoirs la nuit tomb\u00e9e, dans des conditions d\u00e9centes<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading has-contrast-dark-color has-text-color has-link-color wp-elements-ced03158355176a870f5f31df5564530\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><strong>Projet annuel de classe<\/strong> :<\/h5>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-9495f23e975f1e8fdeebd134eba5de47\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0\"><em>G\u00e9n\u00e9ration Solidarit\u00e9 Sans Fronti\u00e8re<\/em> est devenu un v\u00e9ritable projet de classe.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-78357a3320b1bb4d6b5bf2ef7598d979\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">Des petits ateliers de travail avec les \u00e9l\u00e8ves ont \u00e9t\u00e9 mis en place pour construire le projet, pour \u00e9changer sur les id\u00e9es, r\u00e9fl\u00e9chir aux actions et aux alternatives \u00e0 mettre en place pour atteindre l\u2019objectif et structurer la mise en \u0153uvre du projet global.<\/p>\n\n\n\n<ul>\n<li class=\"missionlist\">Mise en place d\u2019un loto solidaire : premiers d\u00e9marchages des jeunes aupr\u00e8s des commer\u00e7ants locaux pour organiser un loto, dont les b\u00e9n\u00e9fices sont au profit du projet pour les enfants d\u00e9favoris\u00e9s au Cameroun<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<ul>\n<li class=\"missionlist\"> Construction d\u2019un char \u00e0 l\u2019effigie de l\u2019association Dona Beatriz et participation au c\u00e9l\u00e8bre \u00e9v\u00e9nement bisontin<em> la Cavalcade de Saint-Ferjeux<\/em>\u202f qui a lieu chaque ann\u00e9e en septembre<\/li>\n\n\n\n<li class=\"missionlist\">Mise en relation entre les jeunes de l\u2019IME Besan\u00e7on et les enfants du village Knol Ohandja au Cameroun<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-content-justification-center is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-19 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-medium);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"950\" height=\"633\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Projet_GenerationSolidarite_Modale2.webp\" alt=\"Photo Generation Solidarite Modale 1\" class=\"wp-image-5056\" style=\"width:300px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Projet_GenerationSolidarite_Modale2.webp 950w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Projet_GenerationSolidarite_Modale2-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Projet_GenerationSolidarite_Modale2-768x512.webp 768w\" sizes=\"(max-width: 950px) 100vw, 950px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"745\" height=\"497\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Projet_GenerationSolidarite_Modale3.webp\" alt=\"Photo Generation Solidarite Modale 3\" class=\"wp-image-5057\" style=\"width:300px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Projet_GenerationSolidarite_Modale3.webp 745w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Projet_GenerationSolidarite_Modale3-300x200.webp 300w\" sizes=\"(max-width: 745px) 100vw, 745px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group wp-container-content-4 is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-group-layout-20 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);margin-bottom:0;padding-right:0;padding-left:0\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"212\" height=\"85\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Besacon.webp\" alt=\"Logo Besan\u00e7on\" class=\"wp-image-4717\" style=\"width:auto;height:50px\"\/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"309\" height=\"150\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Partner_Adapei.webp\" alt=\"Logo Adapei du Doubs\" class=\"wp-image-4664\" style=\"width:auto;height:50px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Partner_Adapei.webp 309w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Partner_Adapei-300x146.webp 300w\" sizes=\"(max-width: 309px) 100vw, 309px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"748\" height=\"255\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Partner_FondationPluriel.webp\" alt=\"Logo Fondation Pluriel\" class=\"wp-image-4846\" style=\"width:auto;height:50px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Partner_FondationPluriel.webp 748w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Partner_FondationPluriel-300x102.webp 300w\" sizes=\"(max-width: 748px) 100vw, 748px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><button class=\"uagb-modal-popup-close\" aria-label=\"Close Modal\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 320 512\"><path d=\"M310.6 361.4c12.5 12.5 12.5 32.75 0 45.25C304.4 412.9 296.2 416 288 416s-16.38-3.125-22.62-9.375L160 301.3L54.63 406.6C48.38 412.9 40.19 416 32 416S15.63 412.9 9.375 406.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25l105.4-105.4L9.375 150.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25s32.75-12.5 45.25 0L160 210.8l105.4-105.4c12.5-12.5 32.75-12.5 45.25 0s12.5 32.75 0 45.25l-105.4 105.4L310.6 361.4z\"><\/path><\/svg><\/button><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column ColonneProjet is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\" id=\"Colonne1C\">\n<div class=\"wp-block-group CarteProjet is-vertical is-content-justification-stretch is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-27 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"min-height:100%\">\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full has-custom-border\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"333\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_StJulien.webp\" alt=\"Photo Saint Julien du Sault\" class=\"wp-image-4765\" style=\"border-radius:8px;object-fit:cover\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_StJulien.webp 500w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_StJulien-300x200.webp 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-24 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-241667d3f4560ed2d747a1e656a0da50\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-e6b699fb12e3b33c0923f9cb7e9dbb7d is-layout-flow wp-block-paragraph-is-layout-flow\" style=\"letter-spacing:-0.5px\">France &#8211; Saint-Julien du Sault<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left has-contrast-color has-text-color has-superbfont-small-font-size\"><strong>Permanence administrative<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-25 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-d7b037a0c67aad03bd472ba40c31def2\"><i class=\"fas fa-book-open\"><\/i>  Lutte contre l&rsquo;illettrisme et l&rsquo;analphab\u00e9tisme<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-97d7062808838e9cfe3e3b0ab7f10757\">Accueil pour aider les personnes dans l\u2019accomplissement de leur formalit\u00e9s administratives que ce soit sur papier ou en ligne.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group wp-container-content-6 is-vertical is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-group-layout-26 wp-block-group-is-layout-flex\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column ColonneProjet is-layout-flow wp-container-core-column-layout-6 wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\" id=\"Colonne1D\">\n<div class=\"wp-block-group CarteProjet wp-container-content-8 is-vertical is-content-justification-stretch is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-36 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"min-height:100%;margin-top:0;margin-bottom:0\">\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full has-custom-border\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"587\" height=\"391\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Projet_RaconteHistoire.webp\" alt=\"Photo Raconte moi une histoire\" class=\"wp-image-4982\" style=\"border-radius:8px;object-fit:cover\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Projet_RaconteHistoire.webp 587w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Projet_RaconteHistoire-300x200.webp 300w\" sizes=\"(max-width: 587px) 100vw, 587px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-28 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-241667d3f4560ed2d747a1e656a0da50\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-14388e4051fffab50b83b5bc81d58214\">France &#8211; Gometz-la-Ville<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left has-contrast-color has-text-color has-superbfont-small-font-size\"><strong>Raconte-moi une histoire<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-29 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-d7b037a0c67aad03bd472ba40c31def2\"><i class=\"fas fa-book-open\"><\/i>  Lutte contre l&rsquo;illettrisme et l&rsquo;analphab\u00e9tisme<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-7c55b99166867961e4842b239ca7759e\"><em>Raconte-moi une histoire<\/em>, ce sont des ateliers de <em>lecture \u00e9ducative-plaisir<\/em> pour les enfants atteints de Troubles du Spectre Autistique (TSA), accueillis au Centre Elicce.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group wp-container-content-7 is-vertical is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-group-layout-35 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:0\">\n<div class=\"wp-block-uagb-modal uagb-block-106b552b uagb-modal-wrapper modalepadding\" data-escpress=\"enable\" data-overlayclick=\"enable\"><div class=\"uagb-modal-trigger\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 576 512\"><path d=\"M279.6 160.4C282.4 160.1 285.2 160 288 160C341 160 384 202.1 384 256C384 309 341 352 288 352C234.1 352 192 309 192 256C192 253.2 192.1 250.4 192.4 247.6C201.7 252.1 212.5 256 224 256C259.3 256 288 227.3 288 192C288 180.5 284.1 169.7 279.6 160.4zM480.6 112.6C527.4 156 558.7 207.1 573.5 243.7C576.8 251.6 576.8 260.4 573.5 268.3C558.7 304 527.4 355.1 480.6 399.4C433.5 443.2 368.8 480 288 480C207.2 480 142.5 443.2 95.42 399.4C48.62 355.1 17.34 304 2.461 268.3C-.8205 260.4-.8205 251.6 2.461 243.7C17.34 207.1 48.62 156 95.42 112.6C142.5 68.84 207.2 32 288 32C368.8 32 433.5 68.84 480.6 112.6V112.6zM288 112C208.5 112 144 176.5 144 256C144 335.5 208.5 400 288 400C367.5 400 432 335.5 432 256C432 176.5 367.5 112 288 112z\"><\/path><\/svg><\/div><div class=\"uagb-effect-default uagb-modal-popup uagb-block-106b552b\"><div class=\"uagb-modal-popup-wrap\"><div class=\"uagb-modal-popup-content\">\n<div class=\"wp-block-group alignfull is-vertical is-content-justification-stretch is-layout-flex wp-container-core-group-layout-34 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"border-style:none;border-width:0px\">\n<div class=\"wp-block-group is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-31 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-medium\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/LOGO_RaconteMoiUneHistoire-300x200.webp\" alt=\"Logo Raconte Moi Une Histoire\" class=\"wp-image-4772\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/LOGO_RaconteMoiUneHistoire-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/LOGO_RaconteMoiUneHistoire.webp 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-30 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left missiontitle has-superbfont-medium-font-size\" style=\"line-height:3;text-transform:uppercase\">raconte-moi une histoire<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-d7b037a0c67aad03bd472ba40c31def2\"><i class=\"fas fa-book-open\"><\/i>  Lutte contre l&rsquo;illettrisme et l&rsquo;analphab\u00e9tisme<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading missionplace\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i> France &#8211; Gometz-la-Ville<\/h4>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-32 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-d0414600f21102ecd08ddd576e4e6a3f\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><em>Raconte-moi une histoire<\/em>, ce sont des ateliers de <em>lecture \u00e9ducative-plaisir<\/em> pour des\u202fenfants de 4 \u00e0 11 ans atteints de TSA (Troubles du Spectre Autistique) qui ont lieu dans les locaux du\u202fCentre Elicce, structure sp\u00e9cialis\u00e9e situ\u00e9e \u00e0 Gometz-la-Ville en Essonne. <\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-b8674c7d3b8e47dbd0cff42b5fd373b9\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">Ces ateliers, organis\u00e9s en petits groupes, ont pour objectif d\u2019am\u00e9liorer l\u2019\u00e9coute et la concentration des\u202fenfants dans des conditions inhabituelles (alternance des conteuses, pr\u00e9sence plus nombreuse d\u2019enfants et d\u2019adultes) afin de les habituer aux interactions en milieu scolaire.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-02fe85a1337421c0173be859cc737cc2\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">Les \u00e9tudes d\u00e9montrent que, lorsqu&rsquo;elle est faite r\u00e9guli\u00e8rement, la lecture facilite\u202fl&rsquo;acquisition du langage et permet \u00e0 l&rsquo;enfant de d\u00e9velopper sa capacit\u00e9 d&rsquo;\u00e9coute\u202fet de concentration.\u202f<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-base-background-color has-background is-content-justification-center is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-33 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"140\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Gometz.webp\" alt=\"Logo Gometz la Ville\" class=\"wp-image-4775\" style=\"object-fit:cover\"\/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"280\" height=\"100\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Ellice.webp\" alt=\"Logo Centre Elicce\" class=\"wp-image-4776\" style=\"object-fit:cover\"\/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><button class=\"uagb-modal-popup-close\" aria-label=\"Close Modal\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 320 512\"><path d=\"M310.6 361.4c12.5 12.5 12.5 32.75 0 45.25C304.4 412.9 296.2 416 288 416s-16.38-3.125-22.62-9.375L160 301.3L54.63 406.6C48.38 412.9 40.19 416 32 416S15.63 412.9 9.375 406.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25l105.4-105.4L9.375 150.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25s32.75-12.5 45.25 0L160 210.8l105.4-105.4c12.5-12.5 32.75-12.5 45.25 0s12.5 32.75 0 45.25l-105.4 105.4L310.6 361.4z\"><\/path><\/svg><\/button><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-3 wp-block-columns-is-layout-flex\" id=\"Col2\">\n<div class=\"wp-block-column ColonneProjet is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\" id=\"Colonne2A\">\n<div class=\"wp-block-group CarteProjet wp-container-content-12 is-vertical is-content-justification-stretch is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-45 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"min-height:100%\">\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full has-custom-border\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"333\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul.webp\" alt=\"Photo Projet Paul\" class=\"wp-image-4768\" style=\"border-radius:8px;object-fit:cover\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul.webp 500w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul-300x200.webp 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-37 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-241667d3f4560ed2d747a1e656a0da50\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-306e9dfad6795d9e1135a44e046aa35d\">Portugal &#8211; Pa\u00fal<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left has-contrast-color has-text-color has-superbfont-small-font-size\"><strong>Local socio-\u00e9ducatif<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-38 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-d7b037a0c67aad03bd472ba40c31def2\"><i class=\"fas fa-book-open\"><\/i>  Lutte contre l&rsquo;illettrisme et l&rsquo;analphab\u00e9tisme<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-67a6e40132ca103015b4084746205d87\">Dona Beatriz s\u2019est lanc\u00e9e en 2020 dans un projet de mise en place d\u2019un local socio-\u00e9ducatif dans l\u2019arri\u00e8re-pays du Portugal, dans l\u2019une des 2 r\u00e9gions les plus touch\u00e9es par l\u2019illettrisme et l\u2019analphab\u00e9tisme au Portugal.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group wp-container-content-11 is-vertical is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-group-layout-44 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-uagb-modal uagb-block-fb61171c uagb-modal-wrapper modalepadding\" data-escpress=\"enable\" data-overlayclick=\"enable\"><div class=\"uagb-modal-trigger\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 576 512\"><path d=\"M279.6 160.4C282.4 160.1 285.2 160 288 160C341 160 384 202.1 384 256C384 309 341 352 288 352C234.1 352 192 309 192 256C192 253.2 192.1 250.4 192.4 247.6C201.7 252.1 212.5 256 224 256C259.3 256 288 227.3 288 192C288 180.5 284.1 169.7 279.6 160.4zM480.6 112.6C527.4 156 558.7 207.1 573.5 243.7C576.8 251.6 576.8 260.4 573.5 268.3C558.7 304 527.4 355.1 480.6 399.4C433.5 443.2 368.8 480 288 480C207.2 480 142.5 443.2 95.42 399.4C48.62 355.1 17.34 304 2.461 268.3C-.8205 260.4-.8205 251.6 2.461 243.7C17.34 207.1 48.62 156 95.42 112.6C142.5 68.84 207.2 32 288 32C368.8 32 433.5 68.84 480.6 112.6V112.6zM288 112C208.5 112 144 176.5 144 256C144 335.5 208.5 400 288 400C367.5 400 432 335.5 432 256C432 176.5 367.5 112 288 112z\"><\/path><\/svg><\/div><div class=\"uagb-effect-default uagb-modal-popup uagb-block-fb61171c\"><div class=\"uagb-modal-popup-wrap\"><div class=\"uagb-modal-popup-content\">\n<div class=\"wp-block-group alignfull is-vertical is-content-justification-stretch is-layout-flex wp-container-core-group-layout-43 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"border-style:none;border-width:0px\">\n<div class=\"wp-block-group wp-container-content-9 is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-40 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-medium\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_Modale-300x200.webp\" alt=\"Photo Projet Paul Modale\" class=\"wp-image-4744\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_Modale-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_Modale-768x512.webp 768w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_Modale.webp 1000w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-39 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left missiontitle has-superbfont-medium-font-size\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);line-height:1.5;text-transform:uppercase\">Local socio-\u00e9ducatif<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-d7b037a0c67aad03bd472ba40c31def2\"><i class=\"fas fa-book-open\"><\/i>  Lutte contre l&rsquo;illettrisme et l&rsquo;analphab\u00e9tisme<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading missionplace has-superbfont-xsmall-font-size\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i> Portugal &#8211; Pa\u00fal<\/h4>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-41 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\">\n<h5 class=\"wp-block-heading missiontext has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-88c486c828b28cd1fb59607a768192c3\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-right:0;margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-left:0\">Inauguration et ouverture au public d&rsquo;un local socio-\u00e9ducatif en avril 2021.<\/h5>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-4c376c1ac33dace3e3e195234d3afc10\">L\u2019objectif de ce local est de r\u00e9pondre aux principaux besoins identifi\u00e9s :<\/p>\n\n\n\n<ul style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\" class=\"missionlist has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-5791258971780e722826e617fd6522a3\">\n<li class=\"missionlist\">Aider les s\u00e9niors illettr\u00e9s et analphab\u00e8tes dans leurs formalit\u00e9s administratives<\/li>\n\n\n\n<li class=\"missionlist\">Accompagner les adultes dans l\u2019acquisition des comp\u00e9tences de base<\/li>\n\n\n\n<li class=\"missionlist\">Mise \u00e0 disposition d\u2019un espace et d\u2019outils bureautiques pour les jeunes entrepreneurs <\/li>\n\n\n\n<li class=\"missionlist\">Organiser des workshops de savoir-faire artisanaux <\/li>\n\n\n\n<li class=\"missionlist\">Soutenir les familles d\u00e9favoris\u00e9es et en situation pr\u00e9caire <\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-8dc42e173fcf928b104d091d0525eb7e\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">Ce local socio-\u00e9ducatif est la 1<sup>\u00e8re<\/sup> \u00e9tape d\u2019un projet global de mise en place d\u2019une \u00e9conomie solidaire et circulaire.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<p class=\"missionaward has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-f8a65f0e80ae9e4ec7cffd5f47c3c224\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><i class=\"fas fa-award\"><\/i>  Prix du Meilleur Projet Associatif : remis par M. Joa\u00f5 Roma\u00f5 de la soci\u00e9t\u00e9 Imp\u00e9rio Assurances, lors d\u2019un gala organis\u00e9 \u00e0 l\u2019H\u00f4tel de Ville de Paris le 9 octobre 2021<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missionaward has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-5ffe7235f60b8bb4f5d5d5d91c9e6f25\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\"><i class=\"fas fa-award\"><\/i> R\u00e9compense Jean Pina de la Meilleure Initiative Citoyenne<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-base-background-color has-background wp-container-content-10 is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-group-layout-42 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"418\" height=\"445\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Paul.webp\" alt=\"Logo Paul\" class=\"wp-image-4728\" style=\"width:auto;height:75px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Paul.webp 418w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Paul-282x300.webp 282w\" sizes=\"(max-width: 418px) 100vw, 418px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1450\" height=\"1450\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Logo_Projet_UnitedLisbon.webp\" alt=\"Logo United Lisbon\" class=\"wp-image-5200\" style=\"width:120px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Logo_Projet_UnitedLisbon.webp 1450w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Logo_Projet_UnitedLisbon-300x300.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Logo_Projet_UnitedLisbon-1024x1024.webp 1024w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Logo_Projet_UnitedLisbon-150x150.webp 150w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Logo_Projet_UnitedLisbon-768x768.webp 768w\" sizes=\"(max-width: 1450px) 100vw, 1450px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1366\" height=\"317\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Partner_Imperio.webp\" alt=\"Logo Imp\u00e9rio Assurances\" class=\"wp-image-4661\" style=\"width:120px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Partner_Imperio.webp 1366w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Partner_Imperio-300x70.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Partner_Imperio-1024x238.webp 1024w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Partner_Imperio-768x178.webp 768w\" sizes=\"(max-width: 1366px) 100vw, 1366px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"900\" height=\"500\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Capmagellan.webp\" alt=\"Logo Cap Magellan\" class=\"wp-image-4726\" style=\"width:120px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Capmagellan.webp 900w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Capmagellan-300x167.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Capmagellan-768x427.webp 768w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Partner_Pina.webp\" alt=\"Logo Pina Jean\" class=\"wp-image-4636\" style=\"width:auto;height:75px\"\/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><button class=\"uagb-modal-popup-close\" aria-label=\"Close Modal\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 320 512\"><path d=\"M310.6 361.4c12.5 12.5 12.5 32.75 0 45.25C304.4 412.9 296.2 416 288 416s-16.38-3.125-22.62-9.375L160 301.3L54.63 406.6C48.38 412.9 40.19 416 32 416S15.63 412.9 9.375 406.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25l105.4-105.4L9.375 150.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25s32.75-12.5 45.25 0L160 210.8l105.4-105.4c12.5-12.5 32.75-12.5 45.25 0s12.5 32.75 0 45.25l-105.4 105.4L310.6 361.4z\"><\/path><\/svg><\/button><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column ColonneProjet is-layout-flow wp-container-core-column-layout-8 wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\" id=\"Colonne2B\">\n<div class=\"wp-block-group CarteProjet is-vertical is-content-justification-stretch is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-55 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"min-height:100%\">\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full has-custom-border is-style-rounded\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"333\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_DonDeLumiere.webp\" alt=\"Photo Projet Don de Lumiere\" class=\"wp-image-4767\" style=\"border-radius:8px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_DonDeLumiere.webp 500w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_DonDeLumiere-300x200.webp 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-46 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-241667d3f4560ed2d747a1e656a0da50\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-c17e1061e94c97feeff0b07f72ab75ef\">Cameroun &#8211; Nkol Ohandja<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left has-contrast-color has-text-color has-superbfont-small-font-size\"><strong>Le don de lumi\u00e8re<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-47 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-d7b037a0c67aad03bd472ba40c31def2\"><i class=\"fas fa-book-open\"><\/i>  Lutte contre l&rsquo;illettrisme et l&rsquo;analphab\u00e9tisme<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-b470ef0700305d6d6b6bb2e734b7cc5b\">Projet permettant \u00e0 des enfants n&rsquo;ayant pas acc\u00e8s \u00e0 l&rsquo;\u00e9lectricit\u00e9 de pouvoir faire leurs devoirs dans des conditions d\u00e9centes, \u00e0 la nuit tomb\u00e9e.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group wp-container-content-14 is-vertical is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-group-layout-54 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-uagb-modal uagb-block-9a8c52a9 uagb-modal-wrapper modalepadding\" data-escpress=\"enable\" data-overlayclick=\"enable\"><div class=\"uagb-modal-trigger\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 576 512\"><path d=\"M279.6 160.4C282.4 160.1 285.2 160 288 160C341 160 384 202.1 384 256C384 309 341 352 288 352C234.1 352 192 309 192 256C192 253.2 192.1 250.4 192.4 247.6C201.7 252.1 212.5 256 224 256C259.3 256 288 227.3 288 192C288 180.5 284.1 169.7 279.6 160.4zM480.6 112.6C527.4 156 558.7 207.1 573.5 243.7C576.8 251.6 576.8 260.4 573.5 268.3C558.7 304 527.4 355.1 480.6 399.4C433.5 443.2 368.8 480 288 480C207.2 480 142.5 443.2 95.42 399.4C48.62 355.1 17.34 304 2.461 268.3C-.8205 260.4-.8205 251.6 2.461 243.7C17.34 207.1 48.62 156 95.42 112.6C142.5 68.84 207.2 32 288 32C368.8 32 433.5 68.84 480.6 112.6V112.6zM288 112C208.5 112 144 176.5 144 256C144 335.5 208.5 400 288 400C367.5 400 432 335.5 432 256C432 176.5 367.5 112 288 112z\"><\/path><\/svg><\/div><div class=\"uagb-effect-default uagb-modal-popup uagb-block-9a8c52a9\"><div class=\"uagb-modal-popup-wrap\"><div class=\"uagb-modal-popup-content\">\n<div class=\"wp-block-group alignfull is-vertical is-content-justification-stretch is-layout-flex wp-container-core-group-layout-53 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"border-style:none;border-width:0px\">\n<div class=\"wp-block-group missionplace is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-49 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-medium is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_DonLumiere_Modale-300x200.webp\" alt=\"Photo Projet Don de Lumiere\" class=\"wp-image-4711\" style=\"width:256px;height:auto\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_DonLumiere_Modale-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_DonLumiere_Modale.webp 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-48 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left missiontitle has-superbfont-medium-font-size\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);padding-top:0;padding-bottom:0;line-height:1.5;text-transform:uppercase\">Don de lumi\u00e8re<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-d7b037a0c67aad03bd472ba40c31def2\"><i class=\"fas fa-book-open\"><\/i>  Lutte contre l&rsquo;illettrisme et l&rsquo;analphab\u00e9tisme<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading missionplace\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i>  Cameroun \u2013 Nkol Ohandja<\/h4>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-50 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\">\n<h5 class=\"wp-block-heading\">Le don de lumi\u00e8re, qu&rsquo;est ce que c&rsquo;est ?<\/h5>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-9b58e30505e35aa497dccf3f88c6a139 wp-container-content-13\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">C\u2019est un projet qui a pour objectif de permettre aux enfants d\u2019un petit village camerounais, totalement isol\u00e9 et d\u00e9pourvu d\u2019\u00e9lectricit\u00e9, de faire leurs devoirs dans des conditions d\u00e9centes et ainsi de leur donner le maximum de chances pour ne pas \u00eatre en \u00e9chec scolaire.<\/p>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading\">Comment ?<\/h5>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-5112067fa824a8fb34906c503b98ff64\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">En achetant des kits solaires pour \u00e9quiper toutes les maisons du village.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-b96bfc5f2462688f5efd8d3475f9b5e8\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">Tout a commenc\u00e9 en 2021 suite \u00e0 un reportage t\u00e9l\u00e9vis\u00e9\u2026 Aujourd&rsquo;hui, l&rsquo;Association Dona Beatriz est extr\u00eamement fi\u00e8re de vous annoncer que le village de Nkol Ohandja a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9 de kits solaires et que chaque enfant et chaque famille de ce village a maintenant acc\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9lectricit\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-98ecdcf16319ba992299bfe09de554bb\">Gr\u00e2ce au <em>Don de lumi\u00e8re<\/em>, c\u2019est la vie de tous les villageois, soit environ 250 personnes, qui a compl\u00e8tement chang\u00e9.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group video-responsive has-global-padding is-layout-constrained wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\"><p><iframe max-width=\"560\" max-height=\"315\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/I9IuEobAeKY?si=XSd5DuxMXFTTN_7b&#038;amp\" title=\"YouTube video player\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-base-background-color has-background is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-group-layout-52 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:0\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"212\" height=\"85\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Besacon.webp\" alt=\"Logo Besan\u00e7on\" class=\"wp-image-4717\" style=\"width:auto;height:75px\"\/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1427\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Logo_Projet_Upowa-1-scaled.webp\" alt=\"Logo UpOwa\" class=\"wp-image-5165\" style=\"width:auto;height:75px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Logo_Projet_Upowa-1-scaled.webp 2560w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Logo_Projet_Upowa-1-300x167.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Logo_Projet_Upowa-1-1024x571.webp 1024w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Logo_Projet_Upowa-1-768x428.webp 768w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Logo_Projet_Upowa-1-1536x856.webp 1536w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Logo_Projet_Upowa-1-2048x1142.webp 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><button class=\"uagb-modal-popup-close\" aria-label=\"Close Modal\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 320 512\"><path d=\"M310.6 361.4c12.5 12.5 12.5 32.75 0 45.25C304.4 412.9 296.2 416 288 416s-16.38-3.125-22.62-9.375L160 301.3L54.63 406.6C48.38 412.9 40.19 416 32 416S15.63 412.9 9.375 406.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25l105.4-105.4L9.375 150.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25s32.75-12.5 45.25 0L160 210.8l105.4-105.4c12.5-12.5 32.75-12.5 45.25 0s12.5 32.75 0 45.25l-105.4 105.4L310.6 361.4z\"><\/path><\/svg><\/button><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column ColonneProjet is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\" id=\"Colonne2C\">\n<div class=\"wp-block-group CarteProjet wp-container-content-18 is-vertical is-content-justification-stretch is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-64 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"min-height:100%\">\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full has-custom-border\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"333\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/PhotoProjet_CartablesSolidaires1.webp\" alt=\"Photo Projet cartables solidaires\" class=\"wp-image-4748\" style=\"border-radius:8px;object-fit:cover\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/PhotoProjet_CartablesSolidaires1.webp 500w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/PhotoProjet_CartablesSolidaires1-300x200.webp 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-56 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-241667d3f4560ed2d747a1e656a0da50\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-abbec02d07c16387a5cc0f6b1102db20\" style=\"letter-spacing:-0.1px\">France &#8211; Essonne<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left has-contrast-color has-text-color has-superbfont-small-font-size is-layout-flow wp-block-heading-is-layout-flow\"><strong>Cartables Solidaires&nbsp;<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-57 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-d7b037a0c67aad03bd472ba40c31def2\"><i class=\"fas fa-book-open\"><\/i>  Lutte contre l&rsquo;illettrisme et l&rsquo;analphab\u00e9tisme<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-adfd18b8624b85291c5ef312e5ca4820\">Dans le cadre de ses actions de pr\u00e9vention de l\u2019illettrisme aupr\u00e8s des tout-petits, l\u2019antenne de Morsang-sur-Orge a initi\u00e9 ce projet. L\u2019objectif est de donner les m\u00eames chances \u00e0 tous les enfants rentrant au CP, en offrant un cartable et des fournitures scolaires aux enfants issus de familles d\u00e9favoris\u00e9es.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group wp-container-content-17 is-vertical is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-group-layout-63 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-uagb-modal uagb-block-257e52c8 uagb-modal-wrapper modalepadding\" data-escpress=\"enable\" data-overlayclick=\"enable\"><div class=\"uagb-modal-trigger\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 576 512\"><path d=\"M279.6 160.4C282.4 160.1 285.2 160 288 160C341 160 384 202.1 384 256C384 309 341 352 288 352C234.1 352 192 309 192 256C192 253.2 192.1 250.4 192.4 247.6C201.7 252.1 212.5 256 224 256C259.3 256 288 227.3 288 192C288 180.5 284.1 169.7 279.6 160.4zM480.6 112.6C527.4 156 558.7 207.1 573.5 243.7C576.8 251.6 576.8 260.4 573.5 268.3C558.7 304 527.4 355.1 480.6 399.4C433.5 443.2 368.8 480 288 480C207.2 480 142.5 443.2 95.42 399.4C48.62 355.1 17.34 304 2.461 268.3C-.8205 260.4-.8205 251.6 2.461 243.7C17.34 207.1 48.62 156 95.42 112.6C142.5 68.84 207.2 32 288 32C368.8 32 433.5 68.84 480.6 112.6V112.6zM288 112C208.5 112 144 176.5 144 256C144 335.5 208.5 400 288 400C367.5 400 432 335.5 432 256C432 176.5 367.5 112 288 112z\"><\/path><\/svg><\/div><div class=\"uagb-effect-default uagb-modal-popup uagb-block-257e52c8\"><div class=\"uagb-modal-popup-wrap\"><div class=\"uagb-modal-popup-content\">\n<div class=\"wp-block-group alignfull is-vertical is-content-justification-stretch is-layout-flex wp-container-core-group-layout-62 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"border-style:none;border-width:0px\">\n<div class=\"wp-block-group wp-container-content-15 is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-59 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-medium is-layout-flow wp-block-image-is-layout-flow\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Projet_CartablesSolidaires_Modale-300x200.webp\" alt=\"Photo Cartables Solidaires\" class=\"wp-image-5013\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Projet_CartablesSolidaires_Modale-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Projet_CartablesSolidaires_Modale-768x512.webp 768w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Photo_Projet_CartablesSolidaires_Modale.webp 909w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-58 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left missiontitle has-superbfont-medium-font-size\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);line-height:1.5;text-transform:uppercase\"><strong>Cartables solidaires<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-d7b037a0c67aad03bd472ba40c31def2\"><i class=\"fas fa-book-open\"><\/i>  Lutte contre l&rsquo;illettrisme et l&rsquo;analphab\u00e9tisme<\/p>\n\n\n\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-ae99440adab43ca4a51bdc97eda3aed9\"><i class=\"fas fa-hand-holding-hand\"><\/i> Action sociale et solidaire<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading missionplace\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i> France &#8211; Essonne<\/h4>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-60 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<h5 class=\"wp-block-heading has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-c33b2d6dcba5a8bb954e725db4a02fdb\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><strong>Objectif\u202fde l\u2019op\u00e9ration Cartables Solidaires\u202f?<\/strong><\/h5>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-29241b91895c4b39667448e7bf5129dc\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0\">Offrir un cartable et des fournitures scolaires aux enfants issus de familles d\u00e9favoris\u00e9es et rentrant au CP en septembre.<\/p>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading has-contrast-dark-color has-text-color has-link-color wp-elements-3bbbf13c265396b4007ac24ae5f22da4\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">La 1<sup>\u00e8re<\/sup> remise officielle \u00e0 Morsang-sur-Orge a eu lieu en juin 2023.<\/h5>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-742264b7d8d4984ffba732ebad643fb2\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">Gwladys Albertini, responsable de l\u2019antenne de Morsang-sur-Orge, accompagn\u00e9e de Madame la Maire Marianne Duranton, a eu le plaisir de remettre officiellement les cartables aux tous premiers enfants b\u00e9n\u00e9ficiaires de l\u2019op\u00e9ration. Une magnifique apr\u00e8s-midi avec un go\u00fbter leur avait \u00e9galement \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e.<\/p>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-50d9cc46b3c5bfc088e4d9319a41b14a\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">Le don s\u2019organise sur 2 temps&nbsp;:<\/h5>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-69e10ed724a9278e35677ba2b0b18e89\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">&#8211; Pour la rentr\u00e9e scolaire lors d\u2019un \u00e9v\u00e8nement de remise officielle<br>&#8211; Tout au long de l\u2019ann\u00e9e pour les enfants arrivant en cours d\u2019ann\u00e9e<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-2d7473eedba099a4df9577292321196c\">Le projet a pu voir le jour gr\u00e2ce aux ventes et \u00e9v\u00e9nements organis\u00e9s par nos b\u00e9n\u00e9voles, mais \u00e9galement gr\u00e2ce aux dons de cartables et de fournitures de nos partenaires.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-6f8e520fdac4b468980926ac6a540cb1\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\">Ce projet a vocation \u00e0 se d\u00e9velopper dans d\u2019autres communes et quartiers class\u00e9s en zone sensible.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group wp-container-content-16 is-content-justification-center is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-61 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small)\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"134\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/LogoProjet_LesUlis.webp\" alt=\"Logo Les Ulis\" class=\"wp-image-4762\" style=\"width:120px\"\/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"250\" height=\"86\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Morsang-1.webp\" alt=\"Logo Morsang sur Orge\" class=\"wp-image-4754\" style=\"width:120px\"\/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><button class=\"uagb-modal-popup-close\" aria-label=\"Close Modal\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 320 512\"><path d=\"M310.6 361.4c12.5 12.5 12.5 32.75 0 45.25C304.4 412.9 296.2 416 288 416s-16.38-3.125-22.62-9.375L160 301.3L54.63 406.6C48.38 412.9 40.19 416 32 416S15.63 412.9 9.375 406.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25l105.4-105.4L9.375 150.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25s32.75-12.5 45.25 0L160 210.8l105.4-105.4c12.5-12.5 32.75-12.5 45.25 0s12.5 32.75 0 45.25l-105.4 105.4L310.6 361.4z\"><\/path><\/svg><\/button><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column ColonneProjet is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\" id=\"Colonne2D\">\n<div class=\"wp-block-group CarteProjet wp-container-content-20 is-vertical is-content-justification-stretch is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-68 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"min-height:100%\">\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full has-custom-border is-style-rounded\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1239\" height=\"826\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Collecte.webp\" alt=\"Photo Collecte de dons\" class=\"wp-image-4508\" style=\"border-style:none;border-width:0px;border-radius:8px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Collecte.webp 1239w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Collecte-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Collecte-1024x683.webp 1024w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Collecte-768x512.webp 768w\" sizes=\"(max-width: 1239px) 100vw, 1239px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-65 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-241667d3f4560ed2d747a1e656a0da50\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-99cdf0d64dce5c263517db1c8d96c3e8\">France<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left has-contrast-color has-text-color has-superbfont-small-font-size\"><strong>Collecte et redistribution de produits neufs<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-66 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-3dbd90065bd3d86c8e19d523db580b38\"><i class=\"fas fa-tree\"><\/i> Protection de l&rsquo;environnement<\/p>\n\n\n\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-ae99440adab43ca4a51bdc97eda3aed9\"><i class=\"fas fa-hand-holding-hand\"><\/i> Action sociale et solidaire<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-a4bb68ae7fd0aaeb5acea80aef0dd5b0\">Notre r\u00e9seau de collecte des invendus non-p\u00e9rissables permet le r\u00e9emploi et la redistribution, \u00e0 destination de familles en situation pr\u00e9caire ou ayant un petit budget, de milliers de produits neufs.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group wp-container-content-19 is-vertical is-content-justification-center is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-67 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-uagb-marketing-button uagb-marketing-btn__align-center uagb-marketing-btn__align-text-center uagb-marketing-btn__icon-after uagb-block-2a91e7ef wp-block-button\"><a href=\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/entreprise-faire-un-don\/\" class=\"uagb-marketing-btn__link wp-block-button__link\" target=\"\" rel=\"noopener noreferrer\"><span class=\"uagb-marketing-btn__title\">Entreprise :<br>faire un don en nature<\/span><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 512 512\"><path d=\"M384 320c-17.67 0-32 14.33-32 32v96H64V160h96c17.67 0 32-14.32 32-32s-14.33-32-32-32L64 96c-35.35 0-64 28.65-64 64V448c0 35.34 28.65 64 64 64h288c35.35 0 64-28.66 64-64v-96C416 334.3 401.7 320 384 320zM488 0H352c-12.94 0-24.62 7.797-29.56 19.75c-4.969 11.97-2.219 25.72 6.938 34.88L370.8 96L169.4 297.4c-12.5 12.5-12.5 32.75 0 45.25C175.6 348.9 183.8 352 192 352s16.38-3.125 22.62-9.375L416 141.3l41.38 41.38c9.156 9.141 22.88 11.84 34.88 6.938C504.2 184.6 512 172.9 512 160V24C512 10.74 501.3 0 488 0z\"><\/path><\/svg><\/a><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-10 wp-block-columns-is-layout-flex\" id=\"Col3\">\n<div class=\"wp-block-column ColonneProjet is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\" id=\"Colonne3A\">\n<div class=\"wp-block-group CarteProjet wp-container-content-24 is-vertical is-content-justification-stretch is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-78 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"min-height:100%\">\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full has-custom-border\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1230\" height=\"820\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_Paniers.webp\" alt=\"Photo Projet Paul Action solidaires\" class=\"wp-image-4512\" style=\"border-radius:8px;object-fit:cover\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_Paniers.webp 1230w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_Paniers-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_Paniers-1024x683.webp 1024w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_Paniers-768x512.webp 768w\" sizes=\"(max-width: 1230px) 100vw, 1230px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-69 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-241667d3f4560ed2d747a1e656a0da50\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-306e9dfad6795d9e1135a44e046aa35d\">Portugal &#8211; Pa\u00fal<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left has-contrast-color has-text-color has-superbfont-small-font-size\"><strong>Action Sociale<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-70 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-ae99440adab43ca4a51bdc97eda3aed9\"><i class=\"fas fa-hand-holding-hand\"><\/i> Action sociale et solidaire<\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-f75e646392bf6675da9c1bed56cd6dd6\">Dans la  continuit\u00e9 de la mise en place d&rsquo;un local socio-\u00e9ducatif, Dona Beatriz organise des actions pour r\u00e9pondre aux besoins de la population locale : <em>paniers solidaires<\/em>, arbre et march\u00e9 de No\u00ebl&#8230;<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group wp-container-content-23 is-vertical is-content-justification-center is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-77 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"padding-top:0\">\n<div class=\"wp-block-uagb-modal uagb-block-6c28697d uagb-modal-wrapper modalepadding uag-blocks-common-selector\" data-escpress=\"enable\" data-overlayclick=\"enable\" style=\"--z-index-desktop:807;;--z-index-tablet:undefined;;--z-index-mobile:undefined;\"><div class=\"uagb-modal-trigger\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 576 512\"><path d=\"M279.6 160.4C282.4 160.1 285.2 160 288 160C341 160 384 202.1 384 256C384 309 341 352 288 352C234.1 352 192 309 192 256C192 253.2 192.1 250.4 192.4 247.6C201.7 252.1 212.5 256 224 256C259.3 256 288 227.3 288 192C288 180.5 284.1 169.7 279.6 160.4zM480.6 112.6C527.4 156 558.7 207.1 573.5 243.7C576.8 251.6 576.8 260.4 573.5 268.3C558.7 304 527.4 355.1 480.6 399.4C433.5 443.2 368.8 480 288 480C207.2 480 142.5 443.2 95.42 399.4C48.62 355.1 17.34 304 2.461 268.3C-.8205 260.4-.8205 251.6 2.461 243.7C17.34 207.1 48.62 156 95.42 112.6C142.5 68.84 207.2 32 288 32C368.8 32 433.5 68.84 480.6 112.6V112.6zM288 112C208.5 112 144 176.5 144 256C144 335.5 208.5 400 288 400C367.5 400 432 335.5 432 256C432 176.5 367.5 112 288 112z\"><\/path><\/svg><\/div><div class=\"uagb-effect-default uagb-modal-popup uagb-block-6c28697d\"><div class=\"uagb-modal-popup-wrap\"><div class=\"uagb-modal-popup-content\">\n<div class=\"wp-block-group alignfull is-vertical is-content-justification-stretch is-layout-flex wp-container-core-group-layout-76 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"border-style:none;border-width:0px\">\n<div class=\"wp-block-group wp-container-content-21 is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-72 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-medium\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_Clim-300x200.webp\" alt=\"Photo Action sociale Paul\" class=\"wp-image-4510\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_Clim-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_Clim-1024x682.webp 1024w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_Clim-768x512.webp 768w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_Clim.webp 1130w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-71 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left missiontitle has-superbfont-medium-font-size\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);line-height:1.5;text-transform:uppercase\">Actions sociales <\/h3>\n\n\n\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-ae99440adab43ca4a51bdc97eda3aed9\"><i class=\"fas fa-hand-holding-hand\"><\/i> Action sociale et solidaire<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading missionplace has-superbfont-xsmall-font-size\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i> Portugal &#8211; Pa\u00fal<\/h4>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-73 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\">\n<h5 class=\"wp-block-heading has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-e1606bf072fd65011f0a076341b1f70c\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\">Mise en place de diverses actions sociales et solidaires :<\/h5>\n\n\n\n<ul class=\"missionlist\">\n<li class=\"missionlist\"><em>Paniers solidaires<\/em> : dons de paniers alimentaires distribu\u00e9s par les \u00e9quipes de la Mairie \u00e0 des familles identifi\u00e9es comme en grande pr\u00e9carit\u00e9<\/li>\n\n\n\n<li class=\"missionlist\">Don de purificateurs d\u2019air dans les maisons de retraite pour les s\u00e9niors et publics fragiles : appareils qui purifient l&rsquo;air int\u00e9rieur sans produit chimique et de fa\u00e7on naturelle<\/li>\n\n\n\n<li class=\"missionlist\"><em>Arbre de No\u00ebl<\/em> : apr\u00e8s-midi avec lectures de contes, photos avec le P\u00e8re No\u00ebl, d\u00e9gustation de gaufres et chocolats chauds, et un jouet offert pour les enfants de 0 \u00e0 12 ans<\/li>\n\n\n\n<li class=\"missionlist\"><em>Mini march\u00e9 de No\u00ebl<\/em>, organis\u00e9 pour la 1<sup>\u00e8re<\/sup> fois en d\u00e9cembre 2023,  pour promouvoir et soutenir l&rsquo;artisanat et l&rsquo;\u00e9conomie locale, Dona Beatriz prenant en charge la communication, la location de l&rsquo;espace mettant \u00e0 disposition les stands, ainsi que l&rsquo;animation de l&rsquo;\u00e9v\u00e8nement<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-group-layout-74 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small)\">\n<figure class=\"wp-block-image size-medium\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_Marche-300x200.webp\" alt=\"Projet Paul Actions Solidaires\" class=\"wp-image-4532\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_Marche-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_Marche-768x512.webp 768w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_Marche.webp 1016w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-medium\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_ArbreNoel-300x200.webp\" alt=\"Projet Paul Actions Solidaires\" class=\"wp-image-4531\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_ArbreNoel-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_ArbreNoel-768x512.webp 768w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Paul_ArbreNoel.webp 1016w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-base-background-color has-background wp-container-content-22 is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-group-layout-75 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"418\" height=\"445\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Paul.webp\" alt=\"Logo Paul\" class=\"wp-image-4728\" style=\"width:auto;height:80px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Paul.webp 418w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Paul-282x300.webp 282w\" sizes=\"(max-width: 418px) 100vw, 418px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><button class=\"uagb-modal-popup-close\" aria-label=\"Close Modal\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 320 512\"><path d=\"M310.6 361.4c12.5 12.5 12.5 32.75 0 45.25C304.4 412.9 296.2 416 288 416s-16.38-3.125-22.62-9.375L160 301.3L54.63 406.6C48.38 412.9 40.19 416 32 416S15.63 412.9 9.375 406.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25l105.4-105.4L9.375 150.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25s32.75-12.5 45.25 0L160 210.8l105.4-105.4c12.5-12.5 32.75-12.5 45.25 0s12.5 32.75 0 45.25l-105.4 105.4L310.6 361.4z\"><\/path><\/svg><\/button><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column ColonneProjet is-layout-flow wp-container-core-column-layout-12 wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\" id=\"Colonne3B\">\n<div class=\"wp-block-group CarteProjet wp-container-content-26 is-vertical is-content-justification-stretch is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-82 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"min-height:100%\">\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full has-custom-border\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"333\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_don_livre_Ulis.webp\" alt=\"Photo Projet dons de livres\" class=\"wp-image-4770\" style=\"border-radius:8px;object-fit:cover\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_don_livre_Ulis.webp 500w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_don_livre_Ulis-300x200.webp 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-79 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-241667d3f4560ed2d747a1e656a0da50\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-99cdf0d64dce5c263517db1c8d96c3e8\">France<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left has-contrast-color has-text-color has-superbfont-small-font-size\"><strong>Don de livres<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-80 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-d7b037a0c67aad03bd472ba40c31def2\"><i class=\"fas fa-book-open\"><\/i>  Lutte contre l&rsquo;illettrisme et l&rsquo;analphab\u00e9tisme<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-7db4dca4ad8a919b8bb6565be7cbb468\">Parce qu\u2019il est plus qu\u2019essentiel de rendre la lecture accessible \u00e0 tous d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge, Dona Beatriz organise r\u00e9guli\u00e8rement des dons de livres aux enfants de maternelles Grande Section et plusieurs centaines de livres sont offerts chaque ann\u00e9e aux enfants rentrant au CP dans les \u00e9coles de quartiers sensibles en Essonne.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group wp-container-content-25 is-vertical is-content-justification-center is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-81 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"padding-top:0\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column ColonneProjet is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\" id=\"Colonne3C\">\n<div class=\"wp-block-group CarteProjet is-vertical is-content-justification-stretch is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-98 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"min-height:100%\">\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full has-custom-border\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2387\" height=\"1591\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_CollectionDB.webp\" alt=\"Logo Collection DB\" class=\"has-border-color has-mono-2-border-color wp-image-4507\" style=\"border-width:1px;border-radius:8px;object-fit:cover\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_CollectionDB.webp 2387w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_CollectionDB-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_CollectionDB-1024x683.webp 1024w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_CollectionDB-768x512.webp 768w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_CollectionDB-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_CollectionDB-2048x1365.webp 2048w\" sizes=\"(max-width: 2387px) 100vw, 2387px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-83 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-241667d3f4560ed2d747a1e656a0da50\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-99cdf0d64dce5c263517db1c8d96c3e8\">France<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left has-contrast-color has-text-color has-superbfont-small-font-size\"><strong>CollectionDB<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-84 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-d7b037a0c67aad03bd472ba40c31def2\"><i class=\"fas fa-book-open\"><\/i>  Lutte contre l&rsquo;illettrisme et l&rsquo;analphab\u00e9tisme<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-ce61b77b44373a821aefc4b401e539f2\"><strong>CollectionDB<\/strong> est une marque de livres solidaires, exclusivement \u00e9crits et illustr\u00e9s par des b\u00e9n\u00e9voles Dona Beatriz, et dont les b\u00e9n\u00e9fices sont destin\u00e9s au financement de projets pour les enfants d\u00e9favoris\u00e9s.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group modalepadding wp-container-content-29 is-vertical is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-group-layout-97 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-uagb-modal uagb-block-80d12b6c uagb-modal-wrapper modalepadding uag-blocks-common-selector\" data-escpress=\"enable\" data-overlayclick=\"enable\" style=\"--z-index-desktop:807;;--z-index-tablet:undefined;;--z-index-mobile:undefined;\"><div class=\"uagb-modal-trigger\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 576 512\"><path d=\"M279.6 160.4C282.4 160.1 285.2 160 288 160C341 160 384 202.1 384 256C384 309 341 352 288 352C234.1 352 192 309 192 256C192 253.2 192.1 250.4 192.4 247.6C201.7 252.1 212.5 256 224 256C259.3 256 288 227.3 288 192C288 180.5 284.1 169.7 279.6 160.4zM480.6 112.6C527.4 156 558.7 207.1 573.5 243.7C576.8 251.6 576.8 260.4 573.5 268.3C558.7 304 527.4 355.1 480.6 399.4C433.5 443.2 368.8 480 288 480C207.2 480 142.5 443.2 95.42 399.4C48.62 355.1 17.34 304 2.461 268.3C-.8205 260.4-.8205 251.6 2.461 243.7C17.34 207.1 48.62 156 95.42 112.6C142.5 68.84 207.2 32 288 32C368.8 32 433.5 68.84 480.6 112.6V112.6zM288 112C208.5 112 144 176.5 144 256C144 335.5 208.5 400 288 400C367.5 400 432 335.5 432 256C432 176.5 367.5 112 288 112z\"><\/path><\/svg><\/div><div class=\"uagb-effect-default uagb-modal-popup uagb-block-80d12b6c\"><div class=\"uagb-modal-popup-wrap\"><div class=\"uagb-modal-popup-content\">\n<div class=\"wp-block-group alignfull is-vertical is-content-justification-stretch is-layout-flex wp-container-core-group-layout-96 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"border-style:none;border-width:0px\">\n<div class=\"wp-block-group wp-container-content-27 is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-86 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized is-layout-flow wp-block-image-is-layout-flow\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2387\" height=\"1591\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_CollectionDB.webp\" alt=\"Logo Collection DB\" class=\"wp-image-4507\" style=\"width:250px\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_CollectionDB.webp 2387w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_CollectionDB-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_CollectionDB-1024x683.webp 1024w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_CollectionDB-768x512.webp 768w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_CollectionDB-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_CollectionDB-2048x1365.webp 2048w\" sizes=\"(max-width: 2387px) 100vw, 2387px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-85 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left missiontitle has-superbfont-medium-font-size\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);line-height:1.5;text-transform:uppercase\">Collection DB<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-d7b037a0c67aad03bd472ba40c31def2\"><i class=\"fas fa-book-open\"><\/i>  Lutte contre l&rsquo;illettrisme et l&rsquo;analphab\u00e9tisme<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading missionplace has-superbfont-xsmall-font-size\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i> France<\/h4>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group borderModale has-base-background-color has-background wp-container-content-28 has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-94 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-3067ad7339ae6c6139f94d0ef422d80e\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-right:0;margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\">Con\u00e7us pour des enfants \u00e0 partir de 3 ans, les livres <em>CollectionDB<\/em> abordent, avec une p\u00e9dagogie philosophique et bienveillante, des valeurs comme la solidarit\u00e9, la tol\u00e9rance et le respect des diff\u00e9rences. Ils permettent ainsi aux enfants de renforcer leur confiance en eux et de s&rsquo;\u00e9panouir \u00e0 la maison et \u00e0 l&rsquo;\u00e9cole.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-93 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small)\">\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-4 wp-block-columns-is-layout-flex\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small);padding-bottom:0\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);flex-basis:30%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-medium\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"212\" height=\"300\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Livre_Projet_Tim-212x300.webp\" alt=\"Tim le petit gar\u00e7on m\u00e9tis\" class=\"wp-image-4585\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Livre_Projet_Tim-212x300.webp 212w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Livre_Projet_Tim.webp 500w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:50%\">\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-87 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-39f27275c93d514e7c769fbcddad5b6a\" style=\"margin-bottom:0\"><em><strong>Tim, le petit gar\u00e7on m\u00e9tis<\/strong><\/em><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-fa01d03b3531858cc6fa0181204e1c17\" style=\"margin-bottom:0\">Auteure : Fran\u00e7oise Larue<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-6d0252c8ccf6ac6edae9c78e01f7e123\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\">Illustratrice : N\u00eddia Sim\u00f5es<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-9abe47b55c36b1a3bdf1c4537a256878\">Livre sur l&rsquo;acceptation de la diff\u00e9rence, au travers des p\u00e9rip\u00e9ties de Tim, ce petit gar\u00e7on qui veut changer de couleur de peau et d\u00e9borde d\u2019ing\u00e9niosit\u00e9 pour arriver \u00e0 ses fins\u2026<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-5 wp-block-columns-is-layout-flex\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small)\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);flex-basis:30%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-medium\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"211\" height=\"300\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Livre_Projet_Fidgi-211x300.webp\" alt=\"Fidgi le petit dragon en col\u00e8re\" class=\"wp-image-4581\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Livre_Projet_Fidgi-211x300.webp 211w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Livre_Projet_Fidgi.webp 500w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:50%\">\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-88 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-e84bd9d991effa9cde7d0fa2b02f899b\" style=\"margin-bottom:0\"><strong><em>Fidji, le petit dragon en col\u00e8re<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-b77a13cd9878df9756c1907544cba9a0\" style=\"margin-bottom:0\">Auteure : Julie Tisseront<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-478a2b16e353fc8048d91b2cb9f66528\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\">Illustratrice : Opaline Bonin<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-b903b5a494e2a21de03dceb472297985\">Imagin\u00e9 par Julie, sophrologue, pour aider les enfants \u00e0 \u00e9voquer naturellement la col\u00e8re, \u00e9motion qu\u2019ils ont souvent du mal \u00e0 exprimer.<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-a3bedeb63333fb02878e5ae23049587a\">Au fil des pages, les enfants vont d\u00e9couvrir comment notre adorable petit dragon va, avec l\u2019aide de son papa, apprendre \u00e0 mieux ma\u00eetriser sa col\u00e8re.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-6 wp-block-columns-is-layout-flex\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small)\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-container-core-column-layout-17 wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);flex-basis:30%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-medium\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"212\" height=\"300\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Livre_Projet_Picorette-212x300.webp\" alt=\"La plume de Picorette\" class=\"wp-image-4583\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Livre_Projet_Picorette-212x300.webp 212w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Livre_Projet_Picorette.webp 500w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:50%\">\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-89 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-a888dfab429fefdb0519bbc7dfaa21ec\"><strong><em>La Plume de Picorette<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-f74be5c6277d733078d04cb980cf986f\">Auteure : Sylvie Boig<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-e3cb2fc4f09087920fd1c1bf605451fd\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\">Illustratrice : Catarina Cerneavschi<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-1fd704610e97dec6ad0a7a86fe2661aa\">Picorette a beau compter et recompter, il manque une plume \u00e0 sa queue. Pas n&rsquo;importe laquelle ! La plus blanche, la plus belle, sa pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e. Au voleur ! J\u2019ai \u00e9t\u00e9 plum\u00e9e !<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-e32c3e77f7c5de5ff086000468b9052d\">Bien d\u00e9cid\u00e9e \u00e0 la retrouver, elle enfourche sa trottinette\u2026\u202f<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-7 wp-block-columns-is-layout-flex\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small)\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);flex-basis:30%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-medium\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"212\" height=\"300\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Livre_Projet_Tendresse-212x300.webp\" alt=\"La tendresse des mots\" class=\"wp-image-4591\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Livre_Projet_Tendresse-212x300.webp 212w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Livre_Projet_Tendresse.webp 500w\" sizes=\"(max-width: 212px) 100vw, 212px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:50%\">\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-90 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-0426dd4340c08130fb75c104fd927b32\"><strong><em>La tendresse des mots<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-1c2dc53da1ac6dd64a6db0fc91c3a684\">Auteure : N\u00eddia Sim\u00f5es<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-6d0252c8ccf6ac6edae9c78e01f7e123\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\">Illustratrice : N\u00eddia Sim\u00f5es<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-0c49283a764fdb2bd1c9817f89352d6d\">Mots de l&rsquo;auteure : <em>Lorsque j\u2019ai \u00e9crit cette histoire, je voulais absolument transmettre les valeurs qui ont anim\u00e9 la cr\u00e9ation de l\u2019association Dona Beatriz et qui m\u2019inspirent tant.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-8fe9b3c988f65ee272d251b61b1ae5ac\"><em>Les livres et la lecture sont un merveilleux outil de pr\u00e9vention de l&rsquo;illettrisme et notamment aupr\u00e8s des tout-petits.<\/em><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-8 wp-block-columns-is-layout-flex\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small)\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);flex-basis:30%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-medium\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"211\" height=\"300\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Livre_Projet_Pieds-211x300.webp\" alt=\"Les pieds sur terre\" class=\"wp-image-4584\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Livre_Projet_Pieds-211x300.webp 211w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Livre_Projet_Pieds.webp 500w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:50%\">\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-91 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-6ecee2205a28650a86b15816adae5232\" style=\"margin-bottom:0\"><strong><em>Les pieds sur Terre<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-0de2a6db49bde96c99bf3a6f5bf83f8c\" style=\"margin-bottom:0\">Auteure : Isabelle Tyszka<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-215b0ba8ba7e34063d39e685bfa78553\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\">Illustratrice : Tania<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-bedd84308c442ae606842f935496c4f7\">Mots de l\u2018auteure : <em>J\u2019\u00e9tais une astronaute perdue sur une plan\u00e8te inconnue.&nbsp;\u00c0 mon retour sur Terre, j&rsquo;ai souhait\u00e9 devenir ma\u00eetresse pour venir en aide aux futurs astronautes afin qu&rsquo;ils ne &lsquo;com\u00e8te(nt)&rsquo; pas la m\u00eame faute.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-a41e3128723307aff6429e0c021b6930\"><em>C&rsquo;est pourquoi je collectionne depuis quelques ann\u00e9es-lumi\u00e8res, des dessins d&rsquo;enfants, en tant qu&rsquo;animatrice en accueil p\u00e9riscolaire.<\/em> <em>Je les s\u00e8me sur mon trajet comme le petit Poucet pour ne jamais oublier mon r\u00eave.<\/em><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-9 wp-block-columns-is-layout-flex\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-small)\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);flex-basis:30%\">\n<figure class=\"wp-block-image size-medium\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"211\" height=\"300\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Livre_Projet_Mattheo-211x300.webp\" alt=\"Matth\u00e9o au pays Chocolat\" class=\"wp-image-4582\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Livre_Projet_Mattheo-211x300.webp 211w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Livre_Projet_Mattheo.webp 500w\" sizes=\"(max-width: 211px) 100vw, 211px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"flex-basis:50%\">\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-92 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-7500d3a59e894acc5ec1c4ac680ca9fe\" style=\"margin-bottom:0\"><strong><em>Matth\u00e9o au Pays Chocolat<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-74c16da231a31fe491af3e4393245547\" style=\"margin-bottom:0\">Auteure : Luna Albertini<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-71eddee0d57c7615ed93ea0d736d77ce\" style=\"margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\">Illustrateur : Jean-Baptiste Derouin<\/p>\n\n\n\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-834284b0fa12d59370735cc5752b5916\">D\u00e9couvrez les aventures de Matth\u00e9o, un petit gar\u00e7on qui se retrouve, malgr\u00e9 lui, au Pays Chocolat \u00e0 quelques jours de P\u00e2ques\u2026<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-content-justification-center is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-95 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-uagb-icon uagb-block-d02d0e72 uagb-icon-wrapper\"><span class=\"uagb-svg-wrapper\"><a rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https:\/\/www.helloasso.com\/associations\/dona-beatriz\" target=\"_blank\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 576 512\"><path d=\"M171.7 191.1H404.3L322.7 35.07C316.6 23.31 321.2 8.821 332.9 2.706C344.7-3.409 359.2 1.167 365.3 12.93L458.4 191.1H544C561.7 191.1 576 206.3 576 223.1C576 241.7 561.7 255.1 544 255.1L492.1 463.5C484.1 492 459.4 512 430 512H145.1C116.6 512 91 492 83.88 463.5L32 255.1C14.33 255.1 0 241.7 0 223.1C0 206.3 14.33 191.1 32 191.1H117.6L210.7 12.93C216.8 1.167 231.3-3.409 243.1 2.706C254.8 8.821 259.4 23.31 253.3 35.07L171.7 191.1zM191.1 303.1C191.1 295.1 184.8 287.1 175.1 287.1C167.2 287.1 159.1 295.1 159.1 303.1V399.1C159.1 408.8 167.2 415.1 175.1 415.1C184.8 415.1 191.1 408.8 191.1 399.1V303.1zM271.1 303.1V399.1C271.1 408.8 279.2 415.1 287.1 415.1C296.8 415.1 304 408.8 304 399.1V303.1C304 295.1 296.8 287.1 287.1 287.1C279.2 287.1 271.1 295.1 271.1 303.1zM416 303.1C416 295.1 408.8 287.1 400 287.1C391.2 287.1 384 295.1 384 303.1V399.1C384 408.8 391.2 415.1 400 415.1C408.8 415.1 416 408.8 416 399.1V303.1z\"><\/path><\/svg><\/a><\/span><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading LienBooks has-superbfont-xsmall-font-size\"><a href=\"https:\/\/www.helloasso.com\/associations\/dona-beatriz\/#shop\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Acheter sur HelloAsso<\/a><\/h2>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><button class=\"uagb-modal-popup-close\" aria-label=\"Close Modal\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 320 512\"><path d=\"M310.6 361.4c12.5 12.5 12.5 32.75 0 45.25C304.4 412.9 296.2 416 288 416s-16.38-3.125-22.62-9.375L160 301.3L54.63 406.6C48.38 412.9 40.19 416 32 416S15.63 412.9 9.375 406.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25l105.4-105.4L9.375 150.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25s32.75-12.5 45.25 0L160 210.8l105.4-105.4c12.5-12.5 32.75-12.5 45.25 0s12.5 32.75 0 45.25l-105.4 105.4L310.6 361.4z\"><\/path><\/svg><\/button><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column ColonneProjet is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\" id=\"Colonne3D\">\n<div class=\"wp-block-group CarteProjet wp-container-content-31 is-vertical is-content-justification-stretch is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-108 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"min-height:100%\">\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-large has-custom-border\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_AteliersSolidaires-1024x682.webp\" alt=\"Photo Ateliers Solidaires\" class=\"wp-image-4541\" style=\"border-radius:8px;object-fit:cover\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_AteliersSolidaires-1024x682.webp 1024w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_AteliersSolidaires-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_AteliersSolidaires-768x512.webp 768w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_AteliersSolidaires.webp 1328w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-99 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-241667d3f4560ed2d747a1e656a0da50\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-99cdf0d64dce5c263517db1c8d96c3e8\">France<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left has-contrast-color has-text-color has-superbfont-small-font-size\"><strong>Ateliers cr\u00e9atifs solidaires<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-100 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-ae99440adab43ca4a51bdc97eda3aed9\"><i class=\"fas fa-hand-holding-hand\"><\/i> Action sociale et solidaire<\/p>\n\n\n\n<p class=\"textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-f0a299be25ea07838028f9f4408cad21\">Dona Beatriz organise des ateliers artisanaux et des stands de vente au profit des ses actions.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group modalepadding wp-container-content-30 is-vertical is-content-justification-center is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-107 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"padding-top:0\">\n<div class=\"wp-block-uagb-modal uagb-block-c8f0fe6e uagb-modal-wrapper modalepadding\" data-escpress=\"enable\" data-overlayclick=\"enable\"><div class=\"uagb-modal-trigger\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 576 512\"><path d=\"M279.6 160.4C282.4 160.1 285.2 160 288 160C341 160 384 202.1 384 256C384 309 341 352 288 352C234.1 352 192 309 192 256C192 253.2 192.1 250.4 192.4 247.6C201.7 252.1 212.5 256 224 256C259.3 256 288 227.3 288 192C288 180.5 284.1 169.7 279.6 160.4zM480.6 112.6C527.4 156 558.7 207.1 573.5 243.7C576.8 251.6 576.8 260.4 573.5 268.3C558.7 304 527.4 355.1 480.6 399.4C433.5 443.2 368.8 480 288 480C207.2 480 142.5 443.2 95.42 399.4C48.62 355.1 17.34 304 2.461 268.3C-.8205 260.4-.8205 251.6 2.461 243.7C17.34 207.1 48.62 156 95.42 112.6C142.5 68.84 207.2 32 288 32C368.8 32 433.5 68.84 480.6 112.6V112.6zM288 112C208.5 112 144 176.5 144 256C144 335.5 208.5 400 288 400C367.5 400 432 335.5 432 256C432 176.5 367.5 112 288 112z\"><\/path><\/svg><\/div><div class=\"uagb-effect-default uagb-modal-popup uagb-block-c8f0fe6e\"><div class=\"uagb-modal-popup-wrap\"><div class=\"uagb-modal-popup-content\">\n<div class=\"wp-block-group alignfull is-vertical is-content-justification-stretch is-layout-flex wp-container-core-group-layout-106 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"border-style:none;border-width:0px\">\n<div class=\"wp-block-group is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-102 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_AteliersSolidaires2.webp\" alt=\"Photo Actions Solidaires\" class=\"wp-image-4552\"\/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-101 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left missiontitle has-superbfont-medium-font-size\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);line-height:1.5;text-transform:uppercase\">ateliers solidaires<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-ae99440adab43ca4a51bdc97eda3aed9\"><i class=\"fas fa-hand-holding-hand\"><\/i> Action sociale et solidaire<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading missionplace\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i> France<\/h4>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group modalepadding has-base-background-color has-background has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-105 wp-block-group-is-layout-constrained\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\">\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-4089d124bdda1f3d7341ffb73c45eb42\">Tout au long de l&rsquo;ann\u00e9e, dans les diff\u00e9rentes antennes Dona Beatriz, les b\u00e9n\u00e9voles organisent des ateliers et revendent leurs cr\u00e9ations. Les fonds ainsi r\u00e9colt\u00e9s servent aux projets de l&rsquo;association.<\/p>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-511f3e693cdea43bace835ebf03d15d6\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\">Ateliers de cr\u00e9ation<\/h5>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-base-background-color has-background is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-group-layout-103 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-medium\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_AteliersSolidaires_Creation1-300x200.webp\" alt=\"Photo Ateliers Solidaires\" class=\"wp-image-4567\" style=\"object-fit:cover\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_AteliersSolidaires_Creation1-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_AteliersSolidaires_Creation1.webp 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-medium\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_AteliersSolidaires_Creation3-300x200.webp\" alt=\"Photo Ateliers Solidaires\" class=\"wp-image-4568\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_AteliersSolidaires_Creation3-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_AteliersSolidaires_Creation3.webp 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<h5 class=\"wp-block-heading has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-1ec0d3d6a7805eb9429018d95c70f700\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\">Stands de vente<\/h5>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-base-background-color has-background is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-group-layout-104 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-medium\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_AteliersSolidaires_Vente1-300x200.webp\" alt=\"Photo Ateliers Solidaires\" class=\"wp-image-4569\" style=\"object-fit:cover\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_AteliersSolidaires_Vente1-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_AteliersSolidaires_Vente1.webp 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-medium\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_AteliersSolidaires_Vente3-300x200.webp\" alt=\"Photo Ateliers Solidaires\" class=\"wp-image-4570\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_AteliersSolidaires_Vente3-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_AteliersSolidaires_Vente3.webp 500w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><button class=\"uagb-modal-popup-close\" aria-label=\"Close Modal\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 320 512\"><path d=\"M310.6 361.4c12.5 12.5 12.5 32.75 0 45.25C304.4 412.9 296.2 416 288 416s-16.38-3.125-22.62-9.375L160 301.3L54.63 406.6C48.38 412.9 40.19 416 32 416S15.63 412.9 9.375 406.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25l105.4-105.4L9.375 150.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25s32.75-12.5 45.25 0L160 210.8l105.4-105.4c12.5-12.5 32.75-12.5 45.25 0s12.5 32.75 0 45.25l-105.4 105.4L310.6 361.4z\"><\/path><\/svg><\/button><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-core-columns-layout-11 wp-block-columns-is-layout-flex\" id=\"Col4\">\n<div class=\"wp-block-column ColonneProjet is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\" id=\"Colonne4A\">\n<div class=\"wp-block-group CarteProjet wp-container-content-33 is-vertical is-content-justification-stretch is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-117 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"min-height:100%\">\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full has-custom-border\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Leader-scaled.webp\" alt=\"Logo Projet Leader Interim\" class=\"has-border-color has-mono-2-border-color wp-image-4685\" style=\"border-width:1px;border-radius:8px;object-fit:cover\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Leader-scaled.webp 2560w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Leader-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Leader-1024x683.webp 1024w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Leader-768x512.webp 768w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Leader-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Leader-2048x1365.webp 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-109 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-241667d3f4560ed2d747a1e656a0da50\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-afb1a8da44fedd441614aca5c32c4c58\">France &#8211; La-Roche sur-Yon<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left has-contrast-color has-text-color has-superbfont-small-font-size\"><strong>Partenariat Leader Interim<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-110 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-d7b037a0c67aad03bd472ba40c31def2\"><i class=\"fas fa-book-open\"><\/i>  Lutte contre l&rsquo;illettrisme et l&rsquo;analphab\u00e9tisme<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-2a26d9d021eba8fc608762262a956e2d\">Delphine, porteuse de projet, met en place une convention de partenariat avec le groupe Leader Int\u00e9rim pour l\u2019accompagnement des int\u00e9rimaires dans l\u2019illettrisme num\u00e9rique.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group wp-container-content-32 is-vertical is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-group-layout-116 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-uagb-modal uagb-block-51bc789a uagb-modal-wrapper modalepadding\" data-escpress=\"enable\" data-overlayclick=\"enable\"><div class=\"uagb-modal-trigger\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 576 512\"><path d=\"M279.6 160.4C282.4 160.1 285.2 160 288 160C341 160 384 202.1 384 256C384 309 341 352 288 352C234.1 352 192 309 192 256C192 253.2 192.1 250.4 192.4 247.6C201.7 252.1 212.5 256 224 256C259.3 256 288 227.3 288 192C288 180.5 284.1 169.7 279.6 160.4zM480.6 112.6C527.4 156 558.7 207.1 573.5 243.7C576.8 251.6 576.8 260.4 573.5 268.3C558.7 304 527.4 355.1 480.6 399.4C433.5 443.2 368.8 480 288 480C207.2 480 142.5 443.2 95.42 399.4C48.62 355.1 17.34 304 2.461 268.3C-.8205 260.4-.8205 251.6 2.461 243.7C17.34 207.1 48.62 156 95.42 112.6C142.5 68.84 207.2 32 288 32C368.8 32 433.5 68.84 480.6 112.6V112.6zM288 112C208.5 112 144 176.5 144 256C144 335.5 208.5 400 288 400C367.5 400 432 335.5 432 256C432 176.5 367.5 112 288 112z\"><\/path><\/svg><\/div><div class=\"uagb-effect-default uagb-modal-popup uagb-block-51bc789a\"><div class=\"uagb-modal-popup-wrap\"><div class=\"uagb-modal-popup-content\">\n<div class=\"wp-block-group alignfull is-vertical is-content-justification-stretch is-layout-flex wp-container-core-group-layout-115 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"border-style:none;border-width:0px\">\n<div class=\"wp-block-group is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-112 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"200\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_Leader_Modale.png\" alt=\"Troph\u00e9e Leader Interim\" class=\"wp-image-3727\"\/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-vertical is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-group-layout-111 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-right:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);padding-left:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left missiontitle has-superbfont-medium-font-size\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);line-height:1.5;text-transform:uppercase\">Partenariat leader interim<\/h3>\n\n\n\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-d7b037a0c67aad03bd472ba40c31def2\"><i class=\"fas fa-book-open\"><\/i>  Lutte contre l&rsquo;illettrisme et l&rsquo;analphab\u00e9tisme<\/p>\n\n\n\n<h4 class=\"wp-block-heading missionplace\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i> France &#8211; La Roche-sur-Yon<\/h4>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group modalepadding is-vertical is-layout-flex wp-container-core-group-layout-113 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\">\n<p class=\"missiontext has-mono-4-color has-text-color has-link-color wp-elements-5b2df1c512f61d4c0548c92b1fe3723e\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall);margin-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">Delphine, <em>porteuse de projet <\/em>Dona Beatriz, responsable de l\u2019agence Leader Int\u00e9rim, est \u00e0 l\u2019initiative de ce partenarait qui a pour objectif d\u2019accompagner les int\u00e9rimaires inscrits \u00e0 l\u2019agence, souffrant d\u2019illettrisme num\u00e9rique, afin de les former et de lever le seul frein qu\u2019ils ont pour pouvoir \u00eatre employables.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<p class=\"missionaward has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-5b954f10e07dfbd24528e58ac344fd31\"><i class=\"fas fa-award\"><\/i> Troph\u00e9e RSE 2021 Leader Interim<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-base-background-color has-background is-content-justification-center is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-114 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"margin-top:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xxsmall)\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-resized\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Leader-scaled.webp\" alt=\"Logo Projet Leader Interim\" class=\"wp-image-4685\" style=\"width:165px;height:auto\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Leader-scaled.webp 2560w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Leader-300x200.webp 300w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Leader-1024x683.webp 1024w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Leader-768x512.webp 768w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Leader-1536x1024.webp 1536w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_Leader-2048x1365.webp 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><button class=\"uagb-modal-popup-close\" aria-label=\"Close Modal\"><svg xmlns=\"https:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 320 512\"><path d=\"M310.6 361.4c12.5 12.5 12.5 32.75 0 45.25C304.4 412.9 296.2 416 288 416s-16.38-3.125-22.62-9.375L160 301.3L54.63 406.6C48.38 412.9 40.19 416 32 416S15.63 412.9 9.375 406.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25l105.4-105.4L9.375 150.6c-12.5-12.5-12.5-32.75 0-45.25s32.75-12.5 45.25 0L160 210.8l105.4-105.4c12.5-12.5 32.75-12.5 45.25 0s12.5 32.75 0 45.25l-105.4 105.4L310.6 361.4z\"><\/path><\/svg><\/button><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column ColonneProjet is-layout-flow wp-container-core-column-layout-28 wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\" id=\"Colonne4B\">\n<div class=\"wp-block-group CarteProjet wp-container-content-35 is-vertical is-content-justification-stretch is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-121 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"min-height:100%;margin-top:0;margin-bottom:0\">\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full has-custom-border\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"500\" height=\"333\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_ParcellesVertes.webp\" alt=\"Photo Projet ParcellesVertes\" class=\"wp-image-4746\" style=\"border-radius:8px;object-fit:cover\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_ParcellesVertes.webp 500w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_ParcellesVertes-300x200.webp 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-43935a7d0ac4d6f831a1959543f7b83b is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-118 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-241667d3f4560ed2d747a1e656a0da50\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-99cdf0d64dce5c263517db1c8d96c3e8\">France<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left has-contrast-color has-text-color has-superbfont-small-font-size\"><strong>Parcelles Vertes<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-119 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-3dbd90065bd3d86c8e19d523db580b38\"><i class=\"fas fa-tree\"><\/i> Protection de l&rsquo;environnement<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-b00ebc70c0fc035aba9aa80869fd4e2f\"><em>Parcelles Vertes<\/em> est un concept de plantation de mini-for\u00eats sur des parcelles de terre abandonn\u00e9es, pour lequel nous cherchons actuellement des m\u00e9c\u00e8nes.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group wp-container-content-34 is-vertical is-content-justification-center is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-120 wp-block-group-is-layout-flex\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column ColonneProjet is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\" id=\"Colonne4C\">\n<div class=\"wp-block-group CarteProjet wp-container-content-37 is-vertical is-content-justification-stretch is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-125 wp-block-group-is-layout-flex\" style=\"min-height:100%\">\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full has-custom-border is-layout-flow wp-block-image-is-layout-flow\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"503\" height=\"335\" src=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_TimePlanet1.webp\" alt=\"Logo Projet Time Planet\" class=\"has-border-color has-mono-2-border-color wp-image-4773\" style=\"border-width:1px;border-radius:8px;object-fit:cover\" srcset=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_TimePlanet1.webp 503w, https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Logo_Projet_TimePlanet1-300x200.webp 300w\" sizes=\"(max-width: 503px) 100vw, 503px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group is-nowrap is-layout-flex wp-container-core-group-layout-122 wp-block-group-is-layout-flex\">\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-241667d3f4560ed2d747a1e656a0da50\"><i class=\"fas fa-globe\"><\/i><\/p>\n\n\n\n<p class=\"missionplaceCarte has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-99cdf0d64dce5c263517db1c8d96c3e8\">France<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading has-text-align-left has-contrast-color has-text-color has-superbfont-small-font-size\"><strong>TimeofthePlanet<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group has-global-padding is-layout-constrained wp-container-core-group-layout-123 wp-block-group-is-layout-constrained\">\n<p class=\"IconesMissionProjet has-custom-noir-color has-text-color has-link-color wp-elements-3dbd90065bd3d86c8e19d523db580b38\"><i class=\"fas fa-tree\"><\/i> Protection de l&rsquo;environnement<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-left textegris has-mono-2-color has-text-color has-link-color wp-elements-e5050c53d2ba63c8407b17efac43425f\">En mai 2021, Dona Beatriz devient actionnaire de <strong>TimeofthePlanet<\/strong>, organisation qui finance et accompagne des projets d\u2019entrepreneurs qui innovent pour r\u00e9duire les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-group wp-container-content-36 is-vertical is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-core-group-layout-124 wp-block-group-is-layout-flex\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column ColonneProjet is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\" style=\"padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--superbspacing-xsmall)\" id=\"Colonne4D\"><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nos projets 3 pays Dona Beatriz intervient dans 3 pays, la France, le Portugal et le Cameroun \u00e0 travers des projets locaux. France &#8211; Les Ulis Pr\u00e9venir le d\u00e9crochage d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge Pour aider les enfants ayant des difficult\u00e9s d\u2019apprentissage et de compr\u00e9hension de la lecture et\/ou d\u2019acquisition des pr\u00e9requis pour l\u2019\u00e9l\u00e9mentaire. France [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3757,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_uag_custom_page_level_css":"","footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nos projets - Dona Beatriz<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Dona Beatriz, association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements. Elle intervient dans 3 pays, la France, le Portugal et le Cameroun \u00e0 travers des projets locaux.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nos-projets\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nos projets - Dona Beatriz\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dona Beatriz, association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements. Elle intervient dans 3 pays, la France, le Portugal et le Cameroun \u00e0 travers des projets locaux.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nos-projets\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Dona Beatriz\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/DonaBeatrizAssociation\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-03T17:56:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_GenerationSolidariteIMI.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"333\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nos-projets\/\",\"url\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nos-projets\/\",\"name\":\"Nos projets - Dona Beatriz\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-01-14T08:59:21+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-03T17:56:21+00:00\",\"description\":\"Dona Beatriz, association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements. Elle intervient dans 3 pays, la France, le Portugal et le Cameroun \u00e0 travers des projets locaux.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nos-projets\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nos-projets\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nos-projets\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nos projets\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#website\",\"url\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/\",\"name\":\"Dona Beatriz\",\"description\":\"Association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#organization\",\"name\":\"Association Dona Beatriz\",\"url\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"\",\"contentUrl\":\"\",\"caption\":\"Association Dona Beatriz\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/donabeatriz.org\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/DonaBeatrizAssociation\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nos projets - Dona Beatriz","description":"Dona Beatriz, association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements. Elle intervient dans 3 pays, la France, le Portugal et le Cameroun \u00e0 travers des projets locaux.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nos-projets\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nos projets - Dona Beatriz","og_description":"Dona Beatriz, association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements. Elle intervient dans 3 pays, la France, le Portugal et le Cameroun \u00e0 travers des projets locaux.","og_url":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nos-projets\/","og_site_name":"Dona Beatriz","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/DonaBeatrizAssociation","article_modified_time":"2024-03-03T17:56:21+00:00","og_image":[{"width":500,"height":333,"url":"https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_GenerationSolidariteIMI.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nos-projets\/","url":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nos-projets\/","name":"Nos projets - Dona Beatriz","isPartOf":{"@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#website"},"datePublished":"2024-01-14T08:59:21+00:00","dateModified":"2024-03-03T17:56:21+00:00","description":"Dona Beatriz, association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements. Elle intervient dans 3 pays, la France, le Portugal et le Cameroun \u00e0 travers des projets locaux.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nos-projets\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nos-projets\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/nos-projets\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/donabeatriz.org\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nos projets"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#website","url":"https:\/\/donabeatriz.org\/","name":"Dona Beatriz","description":"Association d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, acteur de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, dont la vocation premi\u00e8re est le soutien aux diff\u00e9rentes populations qui sont dans le besoin quels que soient leurs origines, \u00e2ges, genres et croyances religieuses, ainsi que la pr\u00e9servation de leurs environnements.","publisher":{"@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/donabeatriz.org\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#organization","name":"Association Dona Beatriz","url":"https:\/\/donabeatriz.org\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"","contentUrl":"","caption":"Association Dona Beatriz"},"image":{"@id":"https:\/\/donabeatriz.org\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/DonaBeatrizAssociation"]}]}},"uagb_featured_image_src":{"full":["https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_GenerationSolidariteIMI.jpg",500,333,false],"thumbnail":["https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_GenerationSolidariteIMI-150x150.jpg",150,150,true],"medium":["https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_GenerationSolidariteIMI-300x200.jpg",300,200,true],"medium_large":["https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_GenerationSolidariteIMI.jpg",500,333,false],"large":["https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_GenerationSolidariteIMI.jpg",500,333,false],"1536x1536":["https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_GenerationSolidariteIMI.jpg",500,333,false],"2048x2048":["https:\/\/donabeatriz.org\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Photo_Projet_GenerationSolidariteIMI.jpg",500,333,false]},"uagb_author_info":{"display_name":"webmaster webmaster","author_link":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/author\/adb_webmaster\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Nos projets 3 pays Dona Beatriz intervient dans 3 pays, la France, le Portugal et le Cameroun \u00e0 travers des projets locaux. France &#8211; Les Ulis Pr\u00e9venir le d\u00e9crochage d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge Pour aider les enfants ayant des difficult\u00e9s d\u2019apprentissage et de compr\u00e9hension de la lecture et\/ou d\u2019acquisition des pr\u00e9requis pour l\u2019\u00e9l\u00e9mentaire. France\u2026","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/951"}],"collection":[{"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=951"}],"version-history":[{"count":994,"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/951\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5438,"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/951\/revisions\/5438"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3757"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/donabeatriz.org\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=951"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}